<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products>
  <product>
    <sku>TMC-52374</sku>
    <title>MegaQuinone K2-7 - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>50.03</price>
    <cost>32.13</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>90</quantity>
    <description>&lt;p&gt;MegaQuinone K2-7 is een hooggedoseerde, 100% sojavrije formulering van natuurlijke vitamine K2 (MK-7) geformuleerd voor een optimale gezondheid van botten, zenuwen en hart. Deze formule bevat 160 mcg vitamine K2 met vitamine K1 en gechelateerde mineralen voor absorptie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MegaQuinone is een hoogdose, 100% sojavrije formulering van natuurlijke vitamine K2 (MK-7) die is samengesteld voor optimale gezondheid van bot, zenuwen en hart. Deze formule bevat 160 mcg vitamine K2, samen met vitamine K1 en gecheleerde mineralen voor opname. 

Gezien de grote gezondheidsvoordelen is vitamine K2 wellicht het belangrijkste voedingssupplement dat er is, vooral omdat het niet in voldoende hoeveelheden in het gemiddelde westerse dieet voorkomt. 

In de afgelopen 40 jaar hebben onderzoekers ontdekt dat vitamine K2 verantwoordelijk is voor het activeren of carboxyleren van vitamine K-afhankelijke eiwitten (VKDP&amp;#x27;s), zoals osteocalcine en matrix Gla-eiwit. Wanneer volledig gecarboxyleerd, trekt osteocalcin calcium aan in de botten en tanden. Matrix Gla-eiwit (MGP) helpt vasculaire verkalking te voorkomen door calcium uit zachte weefsels te trekken, waaronder slagaders en aderen. Zonder een voldoende bron van K2 kunnen zowel osteocalcine als MGP gedeeltelijk ongecarboxyleerd of volledig ongecarboxyleerd blijven, waardoor calcium zich in de bloedvaten kan afzetten in plaats van in het bot, waar we het het meest nodig hebben.

Voordelen van MegaQuinone K2-7: 160 mcg natuurlijk vitamine MK-7 supplement op de markt, gegarandeerde stabiliteit, oplosmiddelvrij tijdens productie, sojavrij, zuivelvrij, glutenvrij en non-GMO, veganistisch, koosjer en halal, geformuleerd met gecheleerde mineralen voor verbeterde opname, gepubliceerde veiligheidsstudies en ondersteund door meerdere nieuwe patenten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine K2 (als menachinon-7 [MK-7, Megachinon]) 160 mcg
&lt;br&gt;Vitamine K1 100 mcg 83% (RI)
&lt;br&gt;Magnesium (als magnesiumglycinaat) 36 mg 9% (RI)
&lt;br&gt;Zink (als zinkbisglycinaat) 15 mg 136% (RI)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Cellulose, plantaardige capsule (cellulose en water)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Leeftijden 5+: Neem dagelijks 1 capsule bij een maaltijd, of zoals voorgeschreven door uw arts.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als u antistollings- of bloedplaatjesaggregatieremmers en/of andere medicijnen gebruikt, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product inneemt.
Als u zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt of een medische aandoening heeft, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product gebruikt.
Buiten bereik van kinderen houden.
Niet gebruiken als de veiligheidsverzegeling is verbroken of ontbreekt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaren op een koele, droge plaats.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-53166</sku>
    <title>Digest Mate - 120 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>69</quantity>
    <description>&lt;p&gt;DigestMate™ is een geavanceerd, zeer biobeschikbaar bifasisch complex dat een breed spectrum van 14 specifieke spijsverteringsenzymen combineert met veerkrachtige sporen-gebaseerde probiotica. Deze synergetische formulering faciliteert de uitgebreide enzymatische afbraak van macronutriënten—waaronder koolhydraten, eiwitten en lipiden—tot gemakkelijk opnamebare biochemische bestanddelen. Door robuuste microbiële stammen te introduceren naast gerichte enzymatische katalysatoren, ondersteunt het zowel de intraluminale vertering als het continu onderhoud van een evenwichtige darmmicroflora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Proprietary enzyme blend – 500 mg&lt;br&gt;Proprietary probiotic blend – 70 mg&lt;br&gt;Vegetable capsule (hypromellose, water)&lt;br&gt;Microcrystalline cellulose&lt;br&gt;Magnesium stearate&lt;br&gt;Silicon dioxide&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem dagelijks 2 capsules bij de maaltijden, of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-52866</sku>
    <title>Mega Spore Biotic, UK - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>2882</quantity>
    <description>&lt;p&gt;MegaSporeBiotic™ is een 100% op sporen gebaseerd, breedspectrum probioticum waarvan klinisch is aangetoond dat het een gezonde darmbarrièrefunctie behoudt. Deze unieke formule die volledig uit sporen bestaat, conditioneert de darm effectief door de microbiële diversiteit te bevorderen en belangrijke gezondheidsbevorderende, commensale darmbacteriën te behouden. MegaSporeBiotic™ heeft geen koeling nodig en behoudt zijn werkzaamheid tijdens antibioticatherapie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MegaSporeBiotic is een probiotische mix van 4 Bacillus-sporen waarvan klinisch is aangetoond dat ze een gezonde darmbarrièrefunctie en algehele immuniteit behouden. De bifasische levenscyclus van de Bacillus-sporen stelt ze in staat om inactief te blijven in barre omgevingen totdat ze meer favuorabele omgevingen bereiken, zoals het menselijke maagdarmkanaal. Eenmaal in de dikke darm kunnen deze slapende sporen veranderen in hun actieve, vegetatieve vormen en beginnen te koloniseren in de darm. Deze unieke probiotische mix is bedoeld om de darm te reconditioneren in plaats van opnieuw te zaaien met probiotische stammen die de spijsvertering niet kunnen overleven of de darm niet kunnen koloniseren. MegaSporeBiotic is snel uitgegroeid tot een favoriet in het huishouden onder zowel gezondheidswerkers als consumenten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Gepatenteerde mix 152 mg
&lt;br&gt;5 miljard sporencellen (5x10*9)
&lt;br&gt;Bacillus Clausii (SC-109)
&lt;br&gt;Bacillus Subtilis HU58
&lt;br&gt;Bacillus coagulans (SC-208)
&lt;br&gt;Bacillus licheniformis (SL-307)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Cellulose, capsulehuls (cellulose, water), Mix van actieve bacteriën: zie kader Supplement Feiten&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Begin met 1/2 capsule of 1 volle capsule met voedsel en verhoog langzaam naar 2 capsules per dag volgens het volgende protocol.

Als 1 capsule om de dag te sterk is, probeer dan te beginnen met 1/2 capsule of in sommige gevallen zelfs 1/4 capsule.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Geen bekende allergenen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als u zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt, een medische aandoening heeft, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product gebruikt
Buiten het bereik van kinderen houden
Niet gebruiken als de verzegeling is verbroken
Mogelijke symptomen kunnen zijn: buikkrampen, dunne ontlasting en veranderingen in de stoelgang. Hoewel deze symptomen ongemakkelijk kunnen zijn, zijn ze een teken dat het product werkt! De symptomen zouden binnen 2-3 dagen moeten verdwijnen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaren op een koele, droge plaats. Koeling is niet nodig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-52830</sku>
    <title>Mega MycoBalance™ - 180 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>64.11</price>
    <cost>41.17</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>62</quantity>
    <description>&lt;p&gt;MegaMycoBalance is geformuleerd met undecyleenzuur en bijenpropolis om een gezonde gist- en schimmelbalans in het lichaam te ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MegaMycoBalance™ is geformuleerd met undecyleenzuur en bijenpropolis om een gezonde gist- en schimmelbalans in het lichaam te ondersteunen. Undecyleenzuur is een organisch vetzuur afkomstig van ricinusolie dat een gezonde balans van gist in de darm ondersteunt. Bijenpropolis is een plantenhars die bijen gebruiken om hun bijenkorven te bekleden.

MegaMycoBalance™ kan een gezonde balans van de vaginale flora ondersteunen door de balans in de darmflora te herstellen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Undecyleenzuur 300gr&lt;br&gt;Bijenpropolis 70% extract 300mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Olijfolie, rundergelatine, glycerine, gezuiverd water, bijenwas, zonnebloemlecithine&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Leeftijd 8+: Begin met het innemen van 1 softgel per dag met of zonder maaltijd gedurende een week. Indien goed verdraagbaar, verhoog elke week met 1 softgel om de volledige dosis van 2 softgels twee tot drie keer per dag te bereiken, of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-53266</sku>
    <title>RestorFlora (formerly RestorFlora PD) - 21 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>18.31</price>
    <cost>11.76</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>154</quantity>
    <description>&lt;p&gt;RestorFlora™ is een geavanceerde microbiële mix die uitsluitend sporenvormende bacteriestammen bevat, naast een veerkrachtige gistsoort. Omdat ze een beschermende endosporenstructuur hebben, zijn deze micro-organismen zeer stabiel tegen maagzuren, galzouten en spijsverteringsenzymen zonder dat er een enterische coating nodig is. Deze uitzonderlijke overlevingskans zorgt ervoor dat de samenstellende stammen intact het onderste maag-darmkanaal bereiken, waar ze metabolisch actief worden om de intestinale homeostase te ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Probiotic Blend – 370 mg&lt;br&gt;• Saccharomyces cerevisiae&lt;br&gt;• Bacillus clausii SC-109&lt;br&gt;• Bacillus subtilis HU58™&lt;br&gt;• Bacillus coagulans SC208&lt;br&gt;Cellulose&lt;br&gt;Vegetable capsule (hypromellose and water)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Leeftijd 5+: De eerste 7 dagen, neem na een maaltijd op hetzelfde tijdstip 2 capsules. 
Neem de volgende 7 dagen 1 capsule per dag na een maaltijd of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 21 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-52766</sku>
    <title>MegaMucosa - 180 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>136</quantity>
    <description>&lt;p&gt;MegaMucosa is het eerste complete mucosale ondersteunende supplement in zijn soort, geformuleerd om een gezonde slijmvliesbarrière opnieuw op te bouwen. MegaMucosa bevat ook een mix van vijf specifiek geselecteerde aminozuren en bioflavonoïden waarvan klinisch is aangetoond dat ze de microbiële diversiteit ondersteunen en barrièredisfunctie verlichten, ook wel bekend als lekkende darm.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MegaMucosa is het eerste complete mucosale ondersteuningssupplement in zijn soort, geformuleerd om een gezonde slijmvliesbarrière op te bouwen, microbiële diversiteit te ONDERSTEUNEN en barrièredisfunctie te VERLICHTEN, ook wel bekend als lekkende darm.

Het slijmvliesstelsel is een zeer belangrijk onderdeel van het menselijk immuunsysteem. Niet veel mensen denken dat slijm beschermend is, maar het is de belangrijkste interface tussen het menselijk lichaam en de buitenwereld. Het slijmvlies bevat 150 keer meer oppervlak dan de huid, waardoor het een van de belangrijkste immuunbarrières is. De gezondheid van het slijmvlies bepaalt hoe het lichaam omgaat met antigenen; Daarom kan de integriteit van het darmslijmvlies de algehele immuunfunctie bepalen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Begin met 3 capsules per dag gedurende een week en verhoog vervolgens naar 6 capsules per dag zoals verdragen of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-10030</sku>
    <title>High Potency Bacillus Subtilis HU58™ - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>40</quantity>
    <description>&lt;p&gt;HU58™ is een krachtige dosis van Bacillus subtilis HU58 geformuleerd om de werkzaamheid van MegaSporeBiotic™ te verbeteren. HU58™ kan meer dan 12 gerichte antibiotica in de darmen produceren, waardoor het bijzonder effectief is bij het in evenwicht brengen van de darmmicroflora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wat is High Potentency Bacillus Subtilis? HU58 is een hoogpotente dosis van Bacillus subtilis HU58, samengesteld om de effectiviteit van MegaSporeBiotic te vergroten. Hoogpotentie Bacillus Subtilis wordt aanbevolen bij frequente reizen. Voordelen van High Potency Bacillus Subtilis zijn onder andere 100% overlevingskans in het spijsverteringskanaal, een toename van 40% in de productie van korteketenvetzuren (SCFA), behoud van een gezonde spijsvertering, ondersteuning van een gezonde immuunfunctie en effectiviteit tijdens antibioticatherapie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Bacillus subtilis, HU58 50 mg 10 miljard kve&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Cellulose, plantaardige capsule (cellulose en water).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Leeftijd 5+ Begin met 1 capsule bij een maaltijd en verhoog langzaam volgens het volgende protocol: Week 1: 1 capsule per dag, bij een maaltijd; Na week 1: 2 capsules samen innemen, bij een maaltijd.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Verdubbel uw dosis niet. Haal een gemiste dosis niet in. Sla de gemiste dosis over en begin met uw volgende geplande dosis.
Als u zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt, een medische aandoening heeft, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product gebruikt
Buiten bereik van kinderen houden. Niet gebruiken als de veiligheidsverzegeling is verbroken of ontbreekt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Goed gesloten bewaren op een koele, droge plaats.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-53146</sku>
    <title>Pregnancy Support - 30 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>45.79</price>
    <cost>29.41</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>85</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Microbiome Labs&amp;#x27; Pregnancy Support is een innovatieve, klinisch bestudeerde, door probiotica aangedreven mix die is samengesteld om een gezonde moeder en baby te ondersteunen vanaf de preconceptie tijdens de zwangerschap en daarna. Het vermindert vaginaal ongemak veroorzaakt door onevenwichtigheden tussen bacteriën en gisten. Het komt ook ten goede aan de zich ontwikkelende baby, waaronder het ondersteunen van een gezonde huidontwikkeling en het delen van essentiële nuttige bacteriën via de moedermelk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Proprietary Probiotic Blend&lt;br&gt;Microcrystalline cellulose&lt;br&gt;Capsule&lt;br&gt;Silica&lt;br&gt;Magnesium stearate&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule of zoals door een therapeut voorgeschreven. Het product is geschikt voor gebruik tijdens de borstvoeding.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-52876</sku>
    <title>Mega Spore Biotic PLUS, UK - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>1682</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Is een 100% op sporen gebaseerd, breedspectrum probioticum waarvan is aangetoond dat het een gezonde darmbarrièrefunctie behoudt. Deze unieke formule die volledig uit sporen bestaat, herstelt de darm effectief door de microbiële diversiteit te bevorderen en belangrijke gezondheidsbevorderende, commensale darmbacteriën te behouden. MegaSporeBiotic™ is 5 jaar houdbaar, heeft geen koeling nodig en behoudt een gezond darmmicrobioom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Is een 100% op sporen gebaseerd, breedspectrum probioticum waarvan is aangetoond dat het een gezonde darmbarrièrefunctie behoudt. Deze unieke formule die volledig uit sporen bestaat, herstelt de darm effectief door de microbiële diversiteit te bevorderen en belangrijke gezondheidsbevorderende, commensale darmbacteriën te behouden. MegaSporeBiotic™ is 5 jaar houdbaar, heeft geen koeling nodig en behoudt een gezond darmmicrobioom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Gepatenteerd mengsel 100 mg
&lt;br&gt;4 miljard sporencellen (4x10^9)
&lt;br&gt;Bacillus subtilis, HU58
&lt;br&gt;Bacillus coagulans (SC-208)
&lt;br&gt;Clausii van Bacillus (SC-109)
&lt;br&gt;Bacillus licheniformis (SL-307)
&lt;br&gt;Bètacaroteen (van Blakeslea trispora) 1mg
&lt;br&gt;Astaxanthine (van Haematococcus pluvialis microalgen) 1mg
&lt;br&gt;Luteïne (uit goudsbloembloemen) 1 mg
&lt;br&gt;Lycopeen (uit tomaat) 1 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vulstof, cellulose, capsulehuls (cellulose, water), Actief bacteriemengsel, gemodificeerd zetmeel, sucrose, antioxidanten, natriumascorbaat, DL-alfa-tocoferolen, Astaxanthine-oleohars, natuurlijk tomatenlycopeen, luteïne, natuurlijk ß-caroteen, water.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 2 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; n.v.t&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als u zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt, een medische aandoening heeft, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product gebruikt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar op een koele, droge plaats. Koeling is niet nodig.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-29435</sku>
    <title>PyloGuard - 30 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>50.37</price>
    <cost>32.35</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>312</quantity>
    <description>&lt;p&gt;PyloGuard™ is een voedingssupplement dat is ontworpen om de natuurlijke processen van het lichaam voor eliminatie te ondersteunen. Het bevat gepatenteerde Lactobacillus reuteriDSM17648, die specifieke organismen in de darm kan aantrekken en de verwijdering ervan via het spijsverteringskanaal kan ondersteunen. Deze specifieke stam vanL. reuterihandhaaft het H. pylori-gehalte al binnen het normale bereik en ondersteunt de algehele spijsvertering.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;PyloGuard™ is een voedingssupplement dat is ontworpen om de natuurlijke processen van het lichaam voor eliminatie te ondersteunen. Het bevat gepatenteerde Lactobacillus reuteri-DSM17648, die specifieke organismen in de darm kan aantrekken en hun verwijdering via het spijsverteringskanaal kan ondersteunen. Deze specifieke stam van L. reuteri houdt de H. pylori-waarden al binnen het normale bereik en ondersteunt de algehele spijsverteringsgezondheid.

**Belangrijkste voordelen:**
- Ondersteunt het bacteriegehalte in de maag
- Bevordert het eliminatieproces van het lichaam
- Ondersteunt het microbioom
- Houdt H. pylori-waarden al binnen het normale bereik

**Belangrijkste kenmerken:**
- Lactobacillus reuteri DSM17648 kweek die ≥ 1 x 10^11 geïnactiveerde cellen/gram bevat
- Geproduceerd in een lagetemperatuurfermentatie- en droogproces om denaturering te voorkomen
- Stabiel onder maagproblemen
- Verstoort het darmmicrobiële evenwicht niet
- Geformuleerd in een vrij vloeiend, gespraydroogd poederformaat
- Stabiel bij kamertemperatuur
- Ondersteund door in vitro en in vivo wetenschappelijk onderzoek
- Veilig voor langdurig dagelijks gebruik (QPS, MIC, GRAS)
- Geproduceerd en getest om de strengste EU-kwaliteitsnormen (ISO) te overtreffen
- Vrij van GMO, lactose en fructose

**Wat is Helicobacter Pylori?**
Helicobacter pylori (H. pylori) is een gram-negatieve, spiraalvormige bacterie die inheems is in het menselijke maag-darmkanaal. Het heeft een affiniteit voor de zure omgeving van het maagslijmvlies. Schattingen zeggen dat tot 50% van de wereldbevolking H. pylori in hun maag-darmkanaal draagt. H. pylori wordt verspreid via direct contact met personen of huisdieren via speeksel, ontlasting of besmet voedsel of water.

De relatie tussen de mensheid en H. pylori is ambigu. H. pylori kan een commensale of symbiotische relatie hebben met zijn menselijke gastheer.

H. pylori koloniseert en vermenigvuldigt zich in het duodenum en het maagslijmvlies, waarbij het urease afscheidt, het enzym dat ureum omzet in ammoniak. Alkalische ammoniak buffert de van nature lage pH van de maag, waardoor de optimale omgeving is voor H. pylori om te leven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Limosilactobacillus reuteri 200mg
&lt;br&gt;DSM 17648 20 miljard cellen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Nutriose (maïsdextrine), Natuurlijke Aroma&amp;#x27;s, Vegetarische Capsule (Cellulose, water), Acaciavezel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Leeftijden 9+: Open 1 capsule in 8 oz water en drink eenmaal daags op een lege maag.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als u zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt of een medische aandoening heeft, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product gebruikt.
Kinderen jonger dan 9 jaar dienen uw arts te raadplegen.
Buiten bereik van kinderen houden.
Niet gebruiken als de veiligheidsverzegeling is verbroken of ontbreekt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaren op een koele, droge plaats.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ML-52736</sku>
    <title>MegaPre™ DF - 180 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>47</quantity>
    <description>&lt;p&gt;MegaPre™ Dairy-Free bevat een gepatenteerde mix van functionele vezels die specifiek deze belangrijke bacteriën voeden. Bacteriën zoals Faecalibacterium prausnitzii, Akkermansia muciniphila en Bifidobacteriën zijn erg belangrijk voor de menselijke gezondheid, maar hun kolonisatie kan gemakkelijk worden beïnvloed door stress, voeding, glyfosaat en andere factoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Gepatenteerde functionele vezelmix 3,6 g ✝&lt;br&gt;- bevat organische xylo-oligosacchariden (PreticX®)&lt;br&gt;- met biologisch gold en groen kiwipoeder (Livaux® en ACTAZIN)®&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Plantaardige capsule (cellulose en water), cellulose, magnesiumstearaat, siliciumdioxide.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Begin met 3 capsules per dag met of zonder maaltijd gedurende een week, verhoog vervolgens tot 6 capsules per dag met of zonder maaltijd, afhankelijk van wat wordt verdragen, of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-57711</sku>
    <title>MegaPre™ - 180 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>99</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Is het eerste Precision Prebiotic-supplement™ dat bestaat uit klinisch geteste, niet-verteerbare oligosacchariden die de microbiële diversiteit kunnen vergroten en selectief nuttige bacteriën zoals Akkermansia muciniphila, Faecalibacterium prausnitzii en Bifidobacteria kunnen voeden. MegaPre™ VERSTERKT de gunstige microbiële veranderingen die door MegaSporeBiotic™ worden gecreëerd om een sterk en divers microbioom te bevorderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;MegaPre is een geavanceerd Precision Prebiotic-supplement dat bestaat uit klinisch geteste, niet-verteerbare oligosacchariden die de microbiële diversiteit kunnen vergroten en selectief nuttige hoeksteenbacteriën zoals Akkermansia muciniphila, Faecalibacterium prausnitzii en Bifidobacteria kunnen voeden.

Prebiotica zijn niet-verteerbare vezels die de bacteriën in je darmen voeden. De meeste prebiotica op de markt kunnen echter zowel schadelijke als nuttige darmbacteriën voeden, wat spijsverteringsproblemen kan verergeren. Keystone-bacteriën zoals bacterie prausnitzii en Bifidobacteriën zijn erg belangrijk voor de menselijke gezondheid, maar hun populaties kunnen gemakkelijk worden verminderd door antibiotica, stress, voeding, glyfosaat en andere milieutoxines. MegaPre VERSTERKT de gunstige microbiële veranderingen die door MegaSporeBiotic worden gecreëerd om een sterk en divers microbioom te bevorderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Gepatenteerde functionele vezelmix 4 g
&lt;br&gt;Galacto-oligosacchariden (Bimuno)
&lt;br&gt;Organische Fucto-oligosacchariden (Livaux en ACTAZIN)
&lt;br&gt;Organische xylo-oligosacchariden (PreticX)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Plantaardige capsule (cellulose en water), cellulose, magnesiumstearaat, siliciumdioxide&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: Leeftijden 2+: Begin met 3 capsules per dag met of zonder maaltijd gedurende een week, verhoog vervolgens tot 6 capsules per dag met of zonder maaltijd, afhankelijk van wat wordt verdragen. Kinderen jonger dan 2 jaar dienen contact op te nemen met uw arts. Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat maïs en melk. Een of meer ingrediënten afgeleid van lactose uit rundermelk en biologische maïskolven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als u zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt of een medische aandoening heeft, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product gebruikt.
Vrij van tarwe, gluten, soja, ei, noten of kunstmatige smaak- of kleurstoffen
Buiten het bereik van kinderen houden. Niet gebruiken als de veiligheidsverzegeling is verbroken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar op een koele, droge plaats.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-76196</sku>
    <title>MegaGuard - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>68</quantity>
    <description>&lt;p&gt;MegaGuard™ is een nieuw spijsverteringshulpmiddel dat beschermende zoethoutpolyfenolen, reinigend artisjokbladextract en kalmerende gember combineert om een normale spijsvertering te bevorderen, maagzuur te reguleren, H. pylori-niveaus in evenwicht te brengen en incidentele spijsverteringsongemakken zoals gasvorming, een opgeblazen gevoel en indigestie te verminderen. Met de kracht van deze kruiden gecombineerd, biedt MegaGuard™️ unieke en uitgebreide spijsverteringsondersteuning, stoelgang regelmaat en maagbescherming.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;GUTGARD® ZOETE FLAVONOÏDEN | 75 mg  
Zoethout (Glycyrrhiza glabra) heeft een lange geschiedenis van gebruik voor de behandeling van spijsverteringsongemakken. In de Ayurvedische en Traditionele Chinese Geneeskunde staat drop bekend om zijn vermogen om het maagslijmvlies te beschermen en dagelijkse ontstekingen te moduleren. Een van de meest bekende werkzame ingrediënten in drop is een saponine genaamd glycyrrhizine, die in de voedingsindustrie als emulgator en zoetstof wordt gebruikt. De meeste supplementen bevatten echter gedeglycyrrhizineerde drop (DGL), omdat grote hoeveelheden glycyrrhizine in verband zijn gebracht met ernstige bijwerkingen zoals verhoogde bloeddruk en verlaagde kaliumspiegels. Gutgard-zoeterijflavonoïden® verschillen volledig van DGL wat betreft chemie, samenstelling, productie en werkingsmechanismen. Hoewel een klassiek extract van DGL geen significante hoeveelheid flavonoïden bevat, is Gutgard® gestandaardiseerd om meer dan 10% totale flavonoïden en minder dan 0,5% glycyrrhizine te bevatten om ongewenste effecten te voorkomen. Meer dan 50 flavonoïden zijn in Gutgard® geïdentificeerd en waarvan is aangetoond dat ze gunstig zijn voor spijsverteringsklachten. Sterker nog, Gutgard-zoetstandflavonoïden® zijn veel effectiever bewezen om het maagslijmvlies te beschermen en de Helicobacter pylori-niveaus in balans te brengen dan gewone DGL-extracten. Gutgard-drop® kan ook af en toe indigestie, een opgeblazen gevoel en buikpijn verlichten bij 150 mg/dag.  

ARTISJOKBLADEXTRACT | 320 mg  
Artisjok (Cynara scolymus) bladextract (ALE) is ook gebruikt in de traditionele geneeskunde als spijsverteringshulpmiddel. De bittere verbindingen, met name cynaropicrin, zijn verantwoordelijk voor de spijsverteringsvoordelen van artisjok. Er is aangetoond dat ALE de galproductie verhoogt, de lever beschermt, bloedlipiden in balans brengt en werkt als een antispasmodicum. In 2003 toonden Duitse onderzoekers aan dat 640 mg/dag artisjokbladextract de spijsverteringsklachten zoals een opgeblazen gevoel en volheid significant verbeterde, evenals de kwaliteit van leven bij 244 patiënten met functionele dyspepsie. Hoewel het onderzoek over 6 weken werd uitgevoerd, merkte het merendeel van de behandelgroep in de eerste week verlichting van hun spijsverteringsklachten.  

GEMBERWORTELEXTRACT (20%) | 30 mg  
Gember (Zingiber officinalis) wordt al generaties lang als spijsverteringsmiddel gebruikt in de oosterse geneeskunde. Studies hebben aangetoond dat gember de maaglediging versnelt en af en toe misselijkheid en braken kan verlichten. Gingerolen en shogaolen, de actieve polyfenolische verbindingen in gember, lijken verantwoordelijk te zijn voor deze effecten door de cholinerge M3- en serotonerge 5-HT3-receptoren zwak te remmen, waarvan de tijdelijke disfunctie verantwoordelijk is voor misselijkheid, braken en hypomotiliteit. Gemberextracten met een hoger gemberolgehalte (20-30% gemberol) zijn sterker en effectiever in het verlichten van spijsverteringsongemakken. In 2015 toonde een Italiaanse studie onder 126 patiënten aan dat de dagelijkse combinatie van 40 mg gemberextracten (25-30% gemberoli) met 200 mg artisjokbladextracten de ernst en frequentie van veelvoorkomende spijsverteringsklachten zoals misselijkheid, een opgeblazen gevoel, vroege verzadiging en buikpijn met 17% effectiever verminderde dan alleen artisjokbladextract. Terwijl de meeste gemberextracten slechts 5% gingerols bevatten, bevat MegaGuard™ 60 mg krachtige gemberwortelextract (20% gingerols) voor maximale sterkte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Artisjokblad extract (Cynara scolymus L) 320mg
&lt;br&gt;Gedeglycyrrhizineerd dropwortelextract (Glycyrrhiza glabra) 75mg
&lt;br&gt;Gemberwortelextract (gestandaardiseerd 20% gingerolen) 30mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Cellulose, plantaardige capsule (cellulose en water)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Leeftijden 8+: Neem één capsule bij de lunch en het avondeten, of zoals voorgeschreven door uw arts&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Geen bekende allergenen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als u zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt of een medische aandoening heeft, raadpleeg dan uw arts voordat u dit product gebruikt.
Buiten kinderen houden
Niet gebruiken als de veiligheidsverzegeling is verbroken of ontbreekt&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Koele en droge plaats&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-52378</sku>
    <title>RestorFlora™ - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>50.03</price>
    <cost>32.13</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>125</quantity>
    <description>&lt;p&gt;RestorFlora is een probiotisch supplement dat goed bestudeerde en veelgebruikte probiotische stammen Saccharomyces Boulardii, Bacillus Subtilis HU58 en Bacillus Clausii combineert. Deze combinatie van probiotische gist en bacteriën biedt uitgebreide ondersteuning van de spijsverteringsflora met een geavanceerde, dual-action aanpak om een gezond darmmilieu te behouden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RestorFlora™ is een probioticum dat drie goed bestudeerde en veelgebruikte probiotische stammen combineert: Saccharomyces boulardii, Bacillus subtilis en Bacillus clausii. Deze combinatie van klinisch bestudeerde, vriendelijke probiotische gist en probiotische bacteriën biedt uitgebreide ondersteuning van de spijsverteringsflora met een geavanceerde, dubbele aanpak om een gezond darmmilieu te behouden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Gepatenteerde Probiotische Blend 360 mg&lt;br&gt;Saccharomyces cerevisiae var boulardii (CNCM-I-1079) 5 miljard kve&lt;br&gt;Bacillus clausii (SC-109) 1 miljard kve&lt;br&gt;Bacillus subtilis&lt;br&gt;HU58 1 miljard kve&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Cellulose, plantaardige capsule (cellulose en water)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1-2 capsules bij een maaltijd of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-53326</sku>
    <title>Epic Defense - 30 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>44</quantity>
    <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Zinc (as zinc bisglycinate chelate) – 10 mg&lt;br&gt;Dried Yeast Fermentate Saccharomyces cerevisiae – 500 mg&lt;br&gt;Proprietary Probiotic Blend&lt;br&gt;• Lactobacillus rhamnosus&lt;br&gt;• Bifidobacterium lactis&lt;br&gt;Hypromellose&lt;br&gt;Microcrystalline cellulose&lt;br&gt;Magnesium stearate&lt;br&gt;Silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Other&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-52796</sku>
    <title>ZenBiome Dual - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>70.22</price>
    <cost>45.09</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>50</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Zenbiome™ Dual is een geavanceerde, gerichte probiotische formulering die twee sterk onderzochte, klinisch gevalideerde stammen van Bifidobacterium longum combineert. Deze precieze synergetische mix levert 10 miljard CFU per portie om een sterke gastro-intestinale homeostase en de darm-hersenas te ondersteunen. Deze specifieke stammen, geformuleerd voor maximale levensvatbaarheid, zorgen voor optimale kolonisatie en continu 24-uurs onderhoud van het darmmicrobioom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Milk Free, Soy Free&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Proprietary probiotic blend – 97.5 mg&lt;br&gt;Bifidobacterium longum 1714™&lt;br&gt;Bifidobacterium longum 35624®&lt;br&gt;Capsule (hydroxypropyl methylcellulose)&lt;br&gt;Cellulose&lt;br&gt;Magnesium stearate&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem dagelijks 2 capsules bij een maaltijd of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als je zwanger bent, borstvoeding geeft, medicatie gebruikt of een medische aandoening hebt, raadpleeg dan je arts voordat je dit product gebruikt.
Gebruik het niet als de beveiligingszegel is verbroken.
Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-29465</sku>
    <title>ZenBiome Sleep - 30 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>48</quantity>
    <description>&lt;p&gt;ZenBiome Sleep™ is geformuleerd om cliënten te helpen omgaan met incidentele slapeloosheid, maar kan ook helpen bij het ondersteunen van gevoelens van ontspanning en verminderde spanning.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Onze nieuwe ZenBiome-collectie™, aangedreven door 1714™, is speciaal ontwikkeld om de darm-hersenas te targeten en cliënten te ondersteunen bij af en toe stress, milde stemmingswisselingen, weinig energie, af en toe vermoeidheid en af en toe slapeloosheid.

Stress: De moderne epidemie Volgens een recent rapport van het American Institute of Stress ervaart een groot deel van de bevolking af en toe stress die hun levensstijl beïnvloedt. Eén op de tien Amerikanen zoekt interventie om stressgerelateerde problemen te beheersen, waaronder om af en toe stemmingswisselingen, slapeloosheid en energiegebrek te ondersteunen.

De darm-hersenas en het psychobioom De darm-hersenas, een bidirectionele communicatie tussen darmmicrobiota en het centrale zenuwstelsel (CZS), kan een rol spelen in cognitieve functie, spijsvertering en stemming. Uit onderzoek blijkt dat 80-90% van de vezels in de nervus vagus verbonden is met de darm, wat een fysieke verbinding vormt waardoor de darmmicrobiota met de hersenen communiceert. In dit verband wordt de term psychobioom gebruikt om de interactie te beschrijven tussen iemands collectieve microbioom en zijn mentale toestand. Een divers en uitgebalanceerd microbioom kan helpen de darm-hersenas te behouden. Een psychobioticum wordt gebruikt om de commensale bacteriën te beschrijven die een rol spelen in de darm-hersenas en de hersengezondheid ondersteunen.

1714™: Een baanbrekend psychobiotisch middel Onze oplossing ter ondersteuning van het psychobioom maakt gebruik van geavanceerde probioticatechnologie. 1714™, een unieke stam van Bifidobacterium longum, is een opkomend psychobioticum dat kan helpen bij het beheer van incidentele stress en de biochemische expressie ervan in het menselijk lichaam. Dit psychobioticum oefent zijn effect uit door de HPA-as te richten om gezonde cortisolniveaus te ondersteunen. 1714™ kan ondersteuning bieden voor mentale gezondheid, cognitief proces, neurotransmitters en het algemene gevoel van welzijn. In een proef van vier weken bij mensen verminderde 1714™ waargenomen stress, verbeterde het geheugenprestatie, verminderde mentale vermoeidheid, ondersteunde de hersengolfactiviteit positief en verbeterde het vermogen om met incidentele stress om te gaan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Bifidobacterium longum 1714™* 50mg 5B KVE
&lt;br&gt;Citroenmelisse blad extract (Melissae officinalis L.) 200mg
&lt;br&gt;L-theanine 200mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Cellulose, plantaardige capsule (cellulose en water)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule in de avond, met of zonder maaltijd, of zoals je arts voorschrijft.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Geen bekende allergenen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als je zwanger bent of borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt, een medische aandoening hebt, raadpleeg dan je arts voordat je dit product gebruikt
Blijf buiten bereik van kinderen
Gebruik het niet als de veiligheidsafsluiting is verbroken of ontbreekt; voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-53346</sku>
    <title>FODMate - 120 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>62.27</price>
    <cost>39.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>2</quantity>
    <description>&lt;p&gt;FODMATE™ is een innovatieve enzymformule die is ontworpen voor kortdurend gebruik en helpt de spijsverteringsgezondheid te ondersteunen, waaronder verlichting van af en toe krampen, een opgeblazen gevoel, winderigheid, buikpijn, diarree en constipatie die kan ontstaan door het eten van voedingsmiddelen met belangrijke FODMAPs.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Proprietary blend – 530 mg&lt;br&gt;• Endo- and Exo Inulinase&lt;br&gt;• Pectinase&lt;br&gt;Lactase – 100 mg&lt;br&gt;Alpha galactosidase – 50 mg&lt;br&gt;Vegetable capsule (hypromellose and water)&lt;br&gt;Cellulose&lt;br&gt;Magnesium stearate&lt;br&gt;Silicon dioxide&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 2 capsules bij de maaltijden of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Als je zwanger bent, borstvoeding geeft, medicijnen gebruikt of een medische aandoening hebt, raadpleeg dan je arts voordat je dit product gebruikt.
Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TMC-53136</sku>
    <title>Vaginal Balance - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>41.21</price>
    <cost>26.47</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Vaginal Balance is geformuleerd met Lactobacillus probiotica, de meest voorkomende bacteriesoort die in een gezonde vagina wordt aangetroffen, en cranberrypoeder. Het handhaaft effectief gezonde darm- en vaginale microbiomen en biedt unieke 4-in-één ondersteuning.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Cranberry fruit powder (Vaccinium macrocarpon) – 500 mg&lt;br&gt;Hypromellose&lt;br&gt;Lactobacillus crispatus&lt;br&gt;Proprietary Probiotic Blend&lt;br&gt;LA-5® Lactobacillus acidophilus&lt;br&gt;Water&lt;br&gt;Lactobacillus rhamnosus&lt;br&gt;Rice maltodextrin&lt;br&gt;Lactobacillus gasseri&lt;br&gt;Capsule&lt;br&gt;Lactobacillus jensenii&lt;br&gt;Silica&lt;br&gt;Magnesium stearate&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 2 capsules of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVMIN60C</sku>
    <title>Bio.Me Mind + Mood - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>46.71</price>
    <cost>29.99</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>13</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Is een klinisch onderzochte levende bacterie met meerdere stammen die is geformuleerd met biotine om symptoommodulatie van stemmingsonevenwichtigheden zoals angst en depressie te ondersteunen en om stressgerelateerde darmcomplicaties te verminderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Is een klinisch onderzochte levende bacterie met meerdere stammen die is geformuleerd met biotine om symptoommodulatie van stemmingsonevenwichtigheden zoals angst en depressie te ondersteunen en om stressgerelateerde darmcomplicaties te verminderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Biotin – 20 µg&lt;br&gt;Cerebiome&lt;br&gt;L. helveticus Rosell-52&lt;br&gt;B. longum Rosell-175&lt;br&gt;B. bifidum Rosell-71&lt;br&gt;L. plantarum Rosell-1012&lt;br&gt;Potato Starch&lt;br&gt;Ascorbic Acid&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 1 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Melk, Sojabonen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVESS90C</sku>
    <title>Bio.Me Essential - 90 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>50.01</price>
    <cost>32.12</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>10</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een fundamentele prebiotische formule voor de meerdere microbiomen van uw lichaam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bio.Me™ Essential is een fundamentele prebiotische formule voor de meerdere microbiomen van het lichaam. Het is gemaakt om een gezonde microbiota, darmbarrière en de darm-hersenas te ondersteunen. Polyfenolen worden toegevoegd om een evenwichtig microbioom te ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Bioflavonoïde extract van bittere sinaasappel (MicrobiomeX®) 500 mg ✝&lt;br&gt;MycoMix® Immun (Cordyceps spp / Ganoderma lucidum / Lentinula edodes / Hericium erinaceus / Grifola frondosa / Poria cocus / Agaricus blazei) 300 mg ✝&lt;br&gt;Ashwagandha wortel extract (1,5% withaolide) 250 mg ✝&lt;br&gt;Cacao-extract (20% theobromine) 200 mg ✝&lt;br&gt;Zwarte bessen extract (11% anthocyanen) 200 mg ✝&lt;br&gt;Granaatappel poeder 200 mg ✝&lt;br&gt;Groene thee poeder 100 mg ✝&lt;br&gt;Druivenpitextract 10:1 (95% proanthocyanen) 100 mg ✝&lt;br&gt;Kamille poeder 75 mg ✝&lt;br&gt;Citroenmelisse 50 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Capsule (hydroxypropylmethylcellulose), antiklontermiddel (spirulina).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 3 capsules of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVEND90C</sku>
    <title>Bio.Clear Endotox LV - 90 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>43.41</price>
    <cost>27.88</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>3</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Ondersteuning van de leverfunctie en galproductie en -stroom, wat ook helpt bij de klaring van endotoxinen [lipopolysacchariden (LPS)].&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ondersteuning van de leverfunctie en galproductie en -stroom, wat ook helpt bij de klaring van endotoxinen [lipopolysacchariden (LPS)].&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Selenium Yeast – 100000 µg&lt;br&gt;Dandelion root extract 5:1 (3% Vitexin) – 500 mg&lt;br&gt;Burdock root extract 4:1 – 300 mg&lt;br&gt;Hibiscus extract – 250 mg&lt;br&gt;Chlorella – 250 mg&lt;br&gt;Spirulina – 250 mg&lt;br&gt;Artichoke extract 4:1 – 200 mg&lt;br&gt;Milk Thistle extract 40:! – 100 mg&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 3 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVBAR90C</sku>
    <title>Bio.Me Barrier - 90 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>40.11</price>
    <cost>25.76</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>12</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een klinisch onderzochte levende bacterie met meerdere stammen voor het darm-hersenmicrobioom en de gezondheid van de darmbarrière, die werkt om de immuunrespons en tight junctions te ondersteunen en om lipopolysachariden af te breken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een klinisch onderzochte levende bacterie met meerdere stammen voor het darm-hersenmicrobioom en de gezondheid van de darmbarrière, die werkt om de immuunrespons en tight junctions te ondersteunen en om lipopolysachariden af te breken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Ecologic Barrier Probiotics&lt;br&gt;PROBIOACT®&lt;br&gt;Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 3 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVMUC90C</sku>
    <title>Bio.Revive Mucin + - 90 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>54.40</price>
    <cost>34.94</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>10</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Bio.Revive™ Mucine+ is geformuleerd met het oog op de gezondheid van de slijmvlieslaag van het maagdarmkanaal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het bevat slijmerige kruiden zoals Muco-Save®, dat een patent heeft gekregen voor de &amp;#x27;actieve bescherming van gevoelige slijmvliezen&amp;#x27; en voor het voorkomen van gastro-oesofageale refluxziekte (GORD), evenals bruine zeewierpolysacchariden (Fucoidans) en Aronia-bessenextract (Aroniacraft®), waarvan is aangetoond dat ze Akkermansia spp. verhogen.
Het is veilig te gebruiken in geval van darmpermeabiliteit, zweren en GORD.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Muco-Save – 500 mg&lt;br&gt;Brown Seaweed Polysaccharides – 250 mg&lt;br&gt;Aronia melanocarpa Extract – 250 mg&lt;br&gt;N-Acetyl Glucosamine – 500 mg&lt;br&gt;Quercetin – 200 mg&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;br&gt;Spirulina&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 1 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVDIG90C</sku>
    <title>Bio.Revive Digestive + - 90 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>37.91</price>
    <cost>24.35</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>5</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Is een veganistische spijsverteringsenzymformule, ter ondersteuning van de afbraak van vetten, eiwitten en koolhydraten in het maagdarmkanaal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Is een veganistische spijsverteringsenzymformule, ter ondersteuning van de afbraak van vetten, eiwitten en koolhydraten in het maagdarmkanaal.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Digestive Enzyme Blend – 250 mg&lt;br&gt;Fennel seed powder – 50 mg&lt;br&gt;Hydroxypropylmethylcellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 1 Vegan Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; GMP, vrij van zuivel, gluten, soja, stevia, bevat geen bekende allergenen (tarwe, gluten, soja, lupine, noten, noten, selderij, mosterd, sesamzaad, zuivel, ei, vis/schaaldieren of weekdieren)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVVIR90C</sku>
    <title>Bio.Clear Virome - 90 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>41.21</price>
    <cost>26.47</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>6</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Is een krachtige antivirale en immuunformule met klinisch bewezen plantaardige ingrediënten en het aminozuur L-lysine, naast vitamine C. Deze formule kan in lagere doses preventief worden gebruikt of in hogere doses tijdens een acute virale infectie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Is een krachtige antivirale en immuunformule met klinisch bewezen plantaardige ingrediënten en het aminozuur L-lysine, naast vitamine C. Deze formule kan in lagere doses preventief worden gebruikt of in hogere doses tijdens een acute virale infectie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamin C – 200 mg&lt;br&gt;L-Lysine – 400 mg&lt;br&gt;Andrographis paniculata extract (Form: 10% Andrographolide) Genus: Andrographis  Species: paniculata – 200 mg&lt;br&gt;Echinacea purpurea root extract PlantPart: root Genus: Echinacea Species: purpurea Note: 4:1 – 200 mg&lt;br&gt;Olive leaf extract (Form: 6% Oleuropein) PlantPart: leaf Note: 15:1 – 200 mg&lt;br&gt;Anti-caking Agents&lt;br&gt;Capsule Shell&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 44596 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVFEV60C</sku>
    <title>Bio.Me Femme V - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>50.01</price>
    <cost>32.12</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>26</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een probioticum voor meerdere soorten met specifieke stammen die in-vivo, ex-vivo en in-vitro-tests hebben ondergaan op hun werkzaamheid, werkingsmechanisme en veiligheid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Klinisch onderzochte levende bacteriën voor het vaginale microbioom - geformuleerd en 
specifiek getest om optimale melkzuurproductie en vaginale pH te ondersteunen.
Bio.Me™ Femme V bevat een unieke combinatie van 5 zorgvuldig geselecteerde bacteriën 
Stammen die specifiek zijn afgestemd op het ondersteunen van een gezonde balans van het vaginale microbioom. 
Het bevat lactobacillensoorten die metabolieten produceren die helpen een 
Gezonde vaginale omgeving en pH.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Probiotic Blend&lt;br&gt;Maltodextrin&lt;br&gt;Corn Starch&lt;br&gt;Microcrystalline Cellulose&lt;br&gt;Capsule shell (Hydroxypropyl methylcellulose)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem dagelijks 1 capsule oraal of volgens voorschrift van een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Bij het introduceren van levende bacteriën in de darm zijn sommige individuen
Kan kortdurende symptomen ervaren zoals milde opgeblazen gevoel of winderigheid in het lichaam
Past zich aan.
Femme V is geschikt tijdens zwangerschap, menstruatie en andere vrouwelijke cycli en het leven
Stadia.

Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVSCB60C</sku>
    <title>Bio.Me Saccharomyces Boulardii - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>30.23</price>
    <cost>19.41</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>33</quantity>
    <description>&lt;p&gt;S. boulardii is een niet-pathogene gist met probiotische activiteit die de gastro-intestinale gezondheid en de immuunfunctie ondersteunt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bio.Me Saccharomyces Boulardii bevat Saccharomyces boulardii van klinische kwaliteit voor het gastro-intestinale microbioom. Saccharomyces boulardii is een niet-pathogene gist die het gastro-intestinale microbioom ondersteunt en waarvan in onderzoeken is aangetoond dat het het herstel van het evenwicht van het darmmicrobioom ondersteunt, met name na antibioticagebruik. Bio.Me Saccharomyces Boulardii kan het gastro-intestinale slijmvlies beschermen en helpen bij de productie van secretoir IgA - onderdeel van onze aangeboren immuunrespons.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Saccharomyces boulardii&lt;br&gt;Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 2 capsules of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVKIN90C</sku>
    <title>Bio.Revive Kinetic - 90 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>37.91</price>
    <cost>24.35</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>11</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Deze botanische formule, met gemberwortel, citrusbioflavonoïden, ginseng en artisjok, evenals kruiden geïnspireerd op Ayurvedische en Kampo-tradities en solide recent onderzoek, ondersteunt op natuurlijke wijze het bovenste maagdarmkanaal en de darmmotiliteit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deze botanische formule, met gemberwortel, citrusbioflavonoïden, ginseng en artisjok, evenals kruiden geïnspireerd op Ayurvedische en Kampo-tradities en solide recent onderzoek, ondersteunt op natuurlijke wijze het bovenste maagdarmkanaal en de darmmotiliteit.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Amalaki – 600 mg&lt;br&gt;Haritaki – 500 mg&lt;br&gt;Poria cocos – 390 mg&lt;br&gt;Artichoke leaf powder – 200 mg&lt;br&gt;Zizyphus jujuba – 200 mg&lt;br&gt;Ginger root extract 10:1 – 50 mg&lt;br&gt;Griffonia Seed Extract (99% 5-HTP) – 50 mg&lt;br&gt;MicrobiomeX – 50 mg&lt;br&gt;Liquorice root powder – 20 mg&lt;br&gt;Panax ginseng powder – 20 mg&lt;br&gt;Spirulina&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 3 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVMIC60C</sku>
    <title>Bio.Clear Microbia - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>47.81</price>
    <cost>30.70</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>11</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een botanische mix die is ontworpen om te worden gebruikt in kortetermijnplannen om een dysbiotisch microbioom opnieuw in evenwicht te brengen en om de endogene mechanismen van de gastheer om de microbiële balans te herstellen, te optimaliseren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een botanische mix die is ontworpen om te worden gebruikt in kortetermijnplannen om een dysbiotisch microbioom opnieuw in evenwicht te brengen en om de endogene mechanismen van de gastheer om de microbiële balans te herstellen, te optimaliseren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Wormwood extract 4:1 – 300 mg&lt;br&gt;Caprylic Acid – 240 mg&lt;br&gt;Pau d&amp;#x27;Arco extract – 200 mg&lt;br&gt;Thyme extract – 200 mg&lt;br&gt;Barberry bark extract – 125 mg&lt;br&gt;Clove bud powder – 120 mg&lt;br&gt;Sage Extract – 100 mg&lt;br&gt;Myrrh extract – 75 mg&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;br&gt;Spirulina&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 2 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVORA60G</sku>
    <title>Bio.Me Oral - 60 g</title>
    <barcode/>
    <price>36.82</price>
    <cost>23.65</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>4</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een formule met levende bacteriën met meerdere stammen, ontwikkeld om te worden gebruikt als onderdeel van een dagelijkse mondverzorgingsroutine ter ondersteuning van de mondgezondheid en het orale microbioom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een formule met levende bacteriën met meerdere stammen, ontwikkeld om te worden gebruikt als onderdeel van een dagelijkse mondverzorgingsroutine ter ondersteuning van de mondgezondheid en het orale microbioom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Smile Probiotics&lt;br&gt;Maize Starch&lt;br&gt;Maltodextrin&lt;br&gt;hydrolyzed Rice Protein&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 2 Poeder&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVFEM90G</sku>
    <title>Bio.Me Femme UT - 90 g</title>
    <barcode/>
    <price>48.91</price>
    <cost>31.41</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>8</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een formule met levende bacteriën met meerdere stammen, die tegelijkertijd werkt op de darmen, de vagina en het urinewegmicrobioom om deze vrouwelijke ecosystemen te ondersteunen en in evenwicht te brengen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een formule met levende bacteriën met meerdere stammen, die tegelijkertijd werkt op de darmen, de vagina en het urinewegmicrobioom om deze vrouwelijke ecosystemen te ondersteunen en in evenwicht te brengen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Winclove Clear Probiotics&lt;br&gt;PROBIOACT&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 1,5 Poeder&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVBAR120G</sku>
    <title>Bio.Me Barrier - 120 g</title>
    <barcode/>
    <price>59.90</price>
    <cost>38.46</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>6</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een klinisch onderzochte levende bacterie met meerdere stammen voor het darm-hersenmicrobioom en de gezondheid van de darmbarrière, die werkt om de immuunrespons en tight junctions te ondersteunen en om lipopolysachariden af te breken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een klinisch onderzochte levende bacterie met meerdere stammen voor het darm-hersenmicrobioom en de gezondheid van de darmbarrière, die werkt om de immuunrespons en tight junctions te ondersteunen en om lipopolysachariden af te breken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Gluten Free, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Ecologic® Barrier live bacteria: 5 billion CFU&lt;br&gt;PROBIOACT® (maize starch, maltodextrin, inulin, polydextrose, rice protein, potassium chloride, magnesium sulphate, manganese sulphate)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Meng dagelijks 2g door 100 ml water.  Laat het maar 1 minuut gaan.  Roer en neem op een lege maag, of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVPHGP150G</sku>
    <title>Bio.Me Prebio PHGG - 150 g powder (refill-pouch)</title>
    <barcode/>
    <price>27.65</price>
    <cost>17.76</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>27</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Bio.Me Prebio PHGG is een kleurloze, smaakloze prebiotische vezel die afkomstig is van de zaden van de guarplant. Dit poeder lost op in water en is goed verdragen bij mensen met darmklachten, waaronder PDS en SIBO.

Klinisch wordt PHGG gebruikt als:
– Een bulkmiddel en prebioticum om de fecale bewegingen in balans te brengen – zowel constipatie als diarree.
– Een prebiotische voedselbron om Bifidobacterium en andere SCFA-producerende bacteriën te vergroten.
– Een voedingsvezel om het verzadigingsgevoel te verhogen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Sunfiber® AG&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Meng 3 theelepels in een drankje naar keuze (warm of koud) of voeg dagelijks toe aan voedsel of zoals voorgeschreven door een arts in de gezondheidszorg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid niet overschrijden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren bij kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVGOS90G</sku>
    <title>Bio.Me Prebio GOS - 90 g</title>
    <barcode/>
    <price>29.12</price>
    <cost>18.70</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>19</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een oplosbare prebiotische vezel gericht op het verhogen van Bifidobacterium en lactobacillen, en dus de algehele samenstelling van het darmmicrobioom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een oplosbare prebiotische vezel gericht op het verhogen van Bifidobacterium en lactobacillen, en dus de algehele samenstelling van het darmmicrobioom.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Galactooligosaccharides&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 0,5 Poeder&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVIBD60C</sku>
    <title>Bio.Me IB+ - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>32.42</price>
    <cost>20.82</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Is een probiotische formulering die de bacteriestammen Enterococcus faecium Rosell-26® (R0026) en Bacillus subtilis Rosell-179® (R0179) bevat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Is een probiotische formulering die de bacteriestammen Enterococcus faecium Rosell-26® (R0026) en Bacillus subtilis Rosell-179® (R0179) bevat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;IBacillus+ Probiotics&lt;br&gt;E. faecium Rosell-26&lt;br&gt;B. subtilis Rosell-179&lt;br&gt;Potato Starch&lt;br&gt;Magnesium Stearate&lt;br&gt;Ascorbic Acid&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 1 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVOES60C</sku>
    <title>Bio.Clear Oestro - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>57.69</price>
    <cost>37.05</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Ondersteuning van een gezond oestrogeenmetabolisme door de productie van de enzymen die betrokken zijn bij het oestrogeenontgiftingsproces te stimuleren en door een gezonde oestroboloom te ondersteunen. Veel van de enzymen die nodig zijn voor biotransformatie worden ook gebruikt bij de klaring van xeno-oestrogenen en andere toxines.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ondersteuning van een gezond oestrogeenmetabolisme door de productie van de enzymen die betrokken zijn bij het oestrogeenontgiftingsproces te stimuleren en door een gezonde oestroboloom te ondersteunen. Veel van de enzymen die nodig zijn voor biotransformatie worden ook gebruikt bij de klaring van xeno-oestrogenen en andere toxines.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Riboflavin-5-Phosphate – 15 mg&lt;br&gt;Selenium – 50 µg&lt;br&gt;TrueBroc Broccoli seed extract – 75 mg&lt;br&gt;Rosemary extract – 25 mg&lt;br&gt;Trimethylglycine – 25 mg&lt;br&gt;Choline Citrate – 25 mg&lt;br&gt;Mustard Myrosinase – 7.5 mg&lt;br&gt;Alfalfa powder&lt;br&gt;Spirulina&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 1 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Mosterd&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVBIM30C</sku>
    <title>Bio.Revive Beta Immune + - 30 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>30.23</price>
    <cost>19.41</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Bio.Revive™ Beta Immune + bevat de vitaminen en mineralen die nodig zijn om de aanmaak van immunoglobulinen te ondersteunen, zoals secretoire immunoglobuline A (sIgA), en voor de gezondheid van de aangeboren immuunrespons van de epitheelwand, die de eerste verdedigingslinie vormt tegen invasie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bio.Revive™ Beta Immune + bevat de vitaminen en mineralen die nodig zijn om de aanmaak van immunoglobulinen te ondersteunen, zoals secretoire immunoglobuline A (sIgA), en voor de gezondheid van de aangeboren immuunrespons van de epitheelwand, die de eerste verdedigingslinie vormt tegen invasie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamin A&lt;br&gt;Vitamin D3 – 25 µg&lt;br&gt;Zinc – 20 mg&lt;br&gt;BGF Immune – 350 mg&lt;br&gt;Hydroxypropyl Methylcellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Aanbevolen dagelijkse dosis: 1 Capsule&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>INVPHGT150G</sku>
    <title>Bio.Me Prebio PHGG - 150 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>30.23</price>
    <cost>19.41</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een kleurloze, smaakloze prebiotische vezel afkomstig van de zaden van de guarplant. Dit poeder lost op in water en het is aangetoond dat het goed wordt verdragen door personen met darmklachten, waaronder IBS en SIBO.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bio.Me Prebio PHGG is een kleurloze, smaakloze prebiotische vezel afkomstig van de zaden van de guarplant. Dit poeder lost op in water en is goed verdragen bij personen met darmklachten, waaronder PDS en SIBO.

Klinisch wordt PHGG gebruikt als:
– Een vulstof en prebioticum om de fecale bewegingen in balans te brengen – zowel constipatie als diarree
– Een prebiotische voedselbron om Bifidobacterium en andere SCFA-producerende bacteriën te verhogen
– Een voedingsvezel om het verzadigingsgevoel te vergroten&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Sunfiber® AG&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Meng dagelijks 3 theelepels in een drank naar keuze (warm of koud) of aan voedsel toe of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>DIM-I3C-CAP</sku>
    <title>DIM + I3C - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>47.72</price>
    <cost>30.65</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>62</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Ondersteunende mix van natuurlijke indoolverbindingen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond oestrogeenmetabolisme
Kan helpen bij het ondersteunen van de cellulaire gezondheid
Kan de gezondheid van de lever helpen ondersteunen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DIM + I3C van Seeking Health bevat 400 mg dieet-indolen, van nature voorkomende bestanddelen van kruisbloemige groenten die mogelijk bijdragen aan het gezonde oestrogeenmetabolisme van het lichaam. DIM (diindolylmethaan) is een metabolisch bijproduct van I3C (indol-3-carbinol), een verbinding die voorkomt in broccoli, kool en andere groenten uit de Brassicaceae-familie. Deze bekende indole worden gecombineerd met andere verwante verbindingen om een breed spectrum van ondersteuning te bieden voor de verwerking van oestrogeenmetabolieten, zoals 16-alfa hydroxy-estron. Indolverbindingen kunnen helpen bij het ondersteunen van een normale hormoonstofwisseling en oestrogeenverwerking ten gunste van een gezonde verhouding van oestrogeenmetabolieten.*

Men denkt dat blootstelling aan xenoestrogenen in plastic, evenals veranderingen in hormoonproductie tijdens het ouder worden, kan bijdragen aan een onevenwichtige hormoonspiegel. Indolverbindingen zoals die in DIM + I3C kunnen helpen bij het ondersteunen van de normale hormoonverwerkingsmechanismen van het lichaam, die belangrijk zijn voor het behoud van fysiologische balans. DIM, I3C en andere indolen kunnen ook helpen bij het ondersteunen van normale ontgiftingsprocessen in de lever, regelmatige celcyclusprogressie en gezonde genetische processen.*

Indool-3-carbinol (I3C) breekt gemakkelijk af in aanwezigheid van maagzuur tot diindolylmethaan (DIM). Hoewel diindolylmethaan wordt beschouwd als de voorkeursvorm voor voedingssupplementen, kan een breed scala aan indolen zoals die in DIM + I3C een groter scala aan ondersteuning bieden, die meer lijken op de verscheidenheid aan indoolen die in natuurlijke bronnen voorkomen.*

In combinatie met een gezond dieet en levensstijl kunnen indoolverbindingen, samen met andere voedingsstoffen zoals boor en andere sporenelementen, helpen om een gezonde hormoonbalans te ondersteunen. Het ondersteunen van een goede leverfunctie is ook belangrijk voor het handhaven van een normale hormoonstofwisseling. Voor extra leverondersteuning kunt u onze Calcium D-Glucarate of Levervoedingsstoffen overwegen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;I3C (indol-3-carbinol) 200 mg
&lt;br&gt;DIM (diindolymethaan) 200 mg
&lt;br&gt;PQQ (van pyrroloquinoline chinondinatriumzout) 4 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hydroxypropylmethylcellulose en water) en L-leucine&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule, 1 tot 2 keer per dag of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de krimpfolie van de volle fles kapot is of ontbreekt. Raadpleeg voor gebruik een arts als u medicijnen gebruikt (met name oestrogeen of hormonale anticonceptie, of andere medicijnen die door de lever kunnen worden gemetaboliseerd) of als u een behandeling ondergaat voor een medische aandoening.
Vrij van: Melk, Ei, Vis, Schaaldieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Soja, Gluten, Kunstmatige Kleurstoffen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar op een koele, droge plaats (59Â°F-85Â°F) uit de buurt van direct licht. Buiten bereik van kinderen houden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>COQ-CAP</sku>
    <title>CoQ10 - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>65.48</price>
    <cost>42.05</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>27</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van de normale cellulaire energieproductie
Kan de cardiovasculaire gezondheid helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van de cellulaire gezondheid en integriteit
Kan helpen bij het ondersteunen van de gezonde afweer van het lichaam tegen vrije radicalen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Co-enzym Q10 (CoQ10) heeft krachtige antioxiderende eigenschappen in het lichaam. De niveaus nemen echter af naarmate we ouder worden en met bepaalde cholesterolverlagende medicijnen. Als voedingssupplement is bekend dat reguliere kristallijne CoQ10-supplementen slecht worden opgenomen.

CoQ10 levert 100 mg van een vorm van co-enzym Q10 (CoQ10) genaamd MicroActive®. Zowel klinische studies bij dieren als bij mensen tonen aan dat de absorptie beter is dan die van gewone kristallijne CoQ10.

Terwijl normale CoQ10-supplementen in lipiden oplosbaar zijn, maakt MicroActive® gebruik van dextrinebolletjes om de CoQ10 te omringen, waardoor het zowel in water oplosbare als in vet oplosbare eigenschappen heeft. Dit verhoogt het vermogen van CoQ10 om zowel door het menselijk lichaam te worden opgenomen als gebruikt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem op elk moment van de dag 1 capsule met voedsel of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>PHO-SER-CAP</sku>
    <title>Phosphatidyl Serine - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>54.38</price>
    <cost>34.92</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>40</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van de cognitieve gezondheid
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde cellulaire signalering
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde stemming
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond zenuwstelsel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Fosfatidylserine van Seeking Health levert 150 mg fosfatidylserine (PS) uit niet-GMO zonnebloemlecithine. Dit natuurlijke fosfolipide kan helpen bij het ondersteunen van de functie van hersenen en zenuwcelmembraan. Het kan ook helpen om neurotransmitters te ondersteunen die betrokken zijn bij leren en geheugenfuncties. Fosfatidylserine kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde cellulaire functie, cognitieve gezondheid en een gezond zenuwstelsel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule met voedsel, op elk moment van de dag of nacht, of zoals voorgeschreven door een zorgverzekeraar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TRAC-MIN-CAP</sku>
    <title>Trace Minerals Complex - 30 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>22.19</price>
    <cost>14.25</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>61</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van een normale vochtbalans
Kan helpen bij het ondersteunen van tal van enzymatische reacties
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde groei en ontwikkeling
Vrij van strijken&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Trace Minerals Complex biedt 10 essentiële sporenelementen die nodig zijn voor een optimale gezondheid in goed verdraagbare en biobeschikbare vormen. Deze formule is vrij van ijzer. 

Het lichaam heeft een assortiment aan mineralen nodig om essentiële dagelijkse functies te ondersteunen. Deze omvatten zowel macro- als micromineralen. Macromineralen zoals calcium en magnesium krijgen veel aandacht. Sporenelementen zijn net zo essentieel voor de gezondheid, ook al zijn ze in veel kleinere hoeveelheden nodig. Trace Minerals Complex bevat essentiële sporenelementen in hun biobeschikbare vormen voor optimale opname en gebruik.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan, Iron free&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Jodium [als kaliumjodide] 250 mcg&lt;br&gt;Zink (als zinkbisglycinaatchelaat § ) 30 mg&lt;br&gt;Selenium (als SelenoExcell ® High Selenium gist) 200 mcg&lt;br&gt;Koper (als koperbisglycinaatchelaat § ) 2 mg&lt;br&gt;Mangaan (als mangaanbisglycinaatchelaat § ) 4 mg&lt;br&gt;Chroom (als chroomnicotinaatglycinaatchelaat § ) 200 mcg&lt;br&gt;Molybdeen (als molybdeenglycinaatchelaat § ) 200 mcg&lt;br&gt;Kalium (als kaliumchloride) 99 mg&lt;br&gt;Boor (als bororganische glycine § ) 500 mcg&lt;br&gt;Vanadium (als vanadiumnicotinaat glycinaatchelaat § ) 150 mcg&lt;br&gt;Heermoes ( Equisetum arvense (bovengrondse delen) 100 mcg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), ascorbylpalmitaat, silica en microkristallijne cellulose&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule bij een maaltijd of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>MULTI-ONE-MF-CAP</sku>
    <title>Multivitamin One MF - 45 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>41.06</price>
    <cost>26.37</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>40</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Handige formule voor één dag
Geen gemethyleerde B-vitamines voor mensen die gevoelig zijn voor methylgroepen*
Ondersteun de natuurlijke afweer van het lichaam tegen vrije radicalen*
Behoud van een gezonde energieproductie*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Multivitamine One MF van Seeking Health biedt een breed scala aan voedingsstoffen in goed opneembare of actieve vormen in een handig capsuleformaat. In tegenstelling tot onze andere ingekapselde multivitaminen, verpakt deze uitgeklede formule essentiële voedingsstoffen in een enkele capsule die slechts één keer per dag wordt ingenomen. Deze unieke multivitamine is ook vrij van gemethyleerde B-vitamines (d.w.z. methylcobalamine en methylfolaat) om mensen die gevoelig zijn voor methylgroepen te ondersteunen. Dagelijkse suppletie van essentiële macro- en micronutriënten, zoals die zijn opgenomen in Optimal Multivitamin One MF, kan bijdragen aan een goede voeding en een optimale gezondheid als onderdeel van een uitgebalanceerd voedingsprogramma.* 

Deze uitgebreide mix van meerdere voedingsstoffen bevat vitamines, mineralen en sporenelementen die belangrijk zijn voor een gezond zenuwstelsel, immuunfunctie, antioxidantafweer en normale groei en ontwikkeling. Dit product bevat foliumzuur in de vorm van folinezuur (calciumfolinaat), de voorkeursvorm boven synthetisch foliumzuur. Vitamine B12 wordt geleverd als hydroxocobalamine en de niet-methylco-enzymvorm adenosylcobalamine voor ondersteuning van energie en metabolisme. PQQ en SOD bieden extra ondersteuning voor de natuurlijke cellulaire afweer van het lichaam. Luteïne kan de gezondheid van het gezichtsvermogen helpen ondersteunen. Optimal Multivitamin One MF is ijzervrij, omdat de meeste volwassenen geen ijzersuppletie nodig hebben.*

Als u op zoek bent naar een optie die u één keer per dag kunt gebruiken met gemethyleerde B-vitamines, probeer dan Optimal Multivitamin One MF. Voor een gespecialiseerde multivitamine voor kinderen, overweeg Kids Optimal Multivitamine. Voor een kauwbaar alternatief, probeer onze Optimal Multivitamin Chewable.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule per dag bij het ontbijt of de lunch, of gebruik zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. Capsules kunnen worden geopend en voedingsstoffen kunnen afzonderlijk worden ingenomen of in voedsel of drank worden gestrooid. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere of lacterende vrouwen dienen hun zorgverlener te raadplegen voordat ze het gebruiken.
Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 45 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>OP-FOC-CAP</sku>
    <title>Optimal Focus - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>55.49</price>
    <cost>35.64</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>4</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Ondersteunt een gezond geheugen
Ondersteuning van cognitieve functies zoals duidelijkheid, focus en leren
Stimulerende ondersteuning voor het normaal onthouden en herinneren van informatie&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Focus is een zeer bio-beschikbaar, stimulerende vrije formule die is ontworpen om normale cognitieve functies en neurologische gezondheid te ondersteunen. Het maakt gebruik van een synergetische mix van geavanceerde voedingsstoffen om de fysiologische routes van acetylcholine te optimaliseren, een primaire neurotransmitter die betrokken is bij leren en geheugen. Door gerichte chemische voorlopers en ondersteunende botanische stoffen te leveren, ondersteunt het de synthese, membraanintegratie en activatie van deze cruciale neurotransmitter.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule in de ochtend na het ontbijt of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Gebruik het niet als bij je COPD is vastgesteld, je momenteel medicatie gebruikt voor ADHD, of als je zwanger bent.
Gebruik het niet als de tamper seal beschadigd is.
Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>PB-FIDO-CAP</sku>
    <title>ProBiota Bifidobacterium - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>54.38</price>
    <cost>34.92</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>26</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Broad-spectrum blend van 7 Bifidobacterium-stammen
Bevat geen prebiotica
Bevat geen lactobacillus -stammen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ProBiota Bifidobacterium van Seeking Health levert 12 miljard KVE van zeven uitgebreid onderzochte bifidobacterium-stammen die voornamelijk voorkomen in de slijmvliesbekleding nabij het eindpunt van de dunne darm, de dikke darm en het urogenitale kanaal. Deze specifieke bifidobacterium-stammen kunnen helpen bij het creëren van een evenwichtig darmmilieu door ongewenste of schadelijke bacteriën te verdringen en azijnzuur en melkzuur te produceren die de groei van onvriendelijke flora kunnen helpen remmen.
 
ProBiota Bifidobacterium zit in zuurbestendige capsules voor een optimale afgifte aan de dikke darm en is vrij van prebiotica om mensen te ondersteunen die gevoelig zijn voor specifieke zetmelen en vezels. Omdat dit product uitsluitend uit bifidobacteriën bestaat, kan het ideaal zijn voor diegenen die zich zorgen maken over de mogelijke histamineproducerende activiteit van bepaalde stammen van lactobacillus-bacteriën.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Probiotische mix van Bifidobacterium-soorten 12 miljard KVE 151 mg ✝&lt;br&gt;- Bifidobacterium longum (Bl-05)&lt;br&gt;- Bifidobacterium bifidum/lactis (Bb-02)&lt;br&gt;- Bifidobacterium infantis (Bi-26)&lt;br&gt;- Bifidobacterium bifidum (Bb-06)&lt;br&gt;- Bifidobacterium lactis (Bi-07)&lt;br&gt;- Bifidobacterium lactis (Bl-04)&lt;br&gt;- Bifidobacterium breve (Bb-018)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, vegetarische capsule (hypromellose, water, gellangom), L-leucine.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule na het avondeten of zoals door een therapeut voorgeschreven. Capsules kunnen worden geopend en in een hap voedsel worden gemengd.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>PB-HIS-CAP</sku>
    <title>ProBiota HistaminX - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>46.61</price>
    <cost>29.93</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>120</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van de gezonde reactie van de darm op ingenomen histamine
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem
Ondersteunt het darmmicrobioom
Zuurbestendige capsules voor gerichte afgifte aan de darmen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;ProBiota HistaminX bevat probiotische soorten die zorgvuldig zijn geselecteerd om soorten uit te sluiten waarvan bekend is dat ze histamine in de darm verhogen. De histaminevriendelijke soorten in deze formule worden geleverd in een (zuurbestendige) capsule met vertraagde afgifte om ervoor te zorgen dat de probiotica intact worden afgeleverd in het onderste spijsverteringskanaal. Deze formule helpt het microbioom en een gezonde spijsvertering van het lichaam te ondersteunen en kan een gezond metabolisme van ingenomen histamine helpen ondersteunen.

Histamine is onderdeel van het biologische afweersysteem van het lichaam. Op gezonde niveaus en op de juiste plaatsen is histamine nodig voor een normaal spijsverteringsproces en slaap-waakcyclus, en voor een functionerend immuunsysteem. Aan de andere kant kan te veel histamine vervelende bijwerkingen veroorzaken zoals huiduitslag, jeuk, verstopte neus, zwelling, hoofdpijn en maag- en darmklachten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Probiotische mix 77 mg 10 miljard CFU ✝&lt;br&gt;- Bifidobacterium infantis&lt;br&gt;- Bifidobacterium bifidum&lt;br&gt;- Bifidobacterium longum&lt;br&gt;- Salivarius van Lactobacillus&lt;br&gt;- Lactobacillus plantarum&lt;br&gt;- Bifidobacterium lactis&lt;br&gt;- Bifidobacterium breve&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, vegetarische capsule (hypromellose, water, gellangom), L-leucine en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule na het avondeten of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>GAL-NUT-CAP</sku>
    <title>Bile Nutrients - 120 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>46.61</price>
    <cost>29.93</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>11</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*
Ondersteunt de vetvertering
Ondersteunt de galproductie
Gezonde galblaas en leverfunctie&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seeking Health Gal Nutrients is een uitgebreide, gerichte formule die is ontworpen om uw galblaas- en galgezondheid te ondersteunen en te optimaliseren! Galblaasvoedingsstoffen is een combinatie van vijf belangrijke voedingsstoffen en negen gerichte kruiden die zijn ontworpen om uw galblaas en lever te ondersteunen bij een gezonde galvorming en -stroom.

Gal speelt een belangrijke rol bij de vertering en opname van voedingsvetten en in vet oplosbare vitamines, evenals bij de verwijdering van afvalstoffen, cholesterol en gifstoffen uit het lichaam. Een minder bekende functie van gal is het ondersteunen van een gezonde hoeveelheid bacteriën in de dunne darm, wat vooral belangrijk is voor mensen met SIBO (bacteriële overgroei in de dunne darm) of andere vormen van dysbiose (onevenwichtige darmbacteriën).

Als u een gezonde galblaasfunctie wilt ondersteunen, is het belangrijk om zowel de galvorming als de galstroom te optimaliseren. Omdat de galblaas en de lever samenwerken om gal te produceren en af te geven, is het ook belangrijk om de gezondheid van de lever aan te pakken wanneer u werkt aan het optimaliseren van de galblaasfunctie, vetvertering en absorptie. Om deze reden hebben we ook leverondersteuning opgenomen in onze Gallblaas Nutrients-formule.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; De eerste drie dagen 2 capsules voor het avondeten. Daarna 4 capsules voor het avondeten of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>NAC-CAP</sku>
    <title>NAC (N-Acetyl-L-Cysteine) - 90 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>26.63</price>
    <cost>17.10</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>89</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan de gezondheid van de luchtwegen helpen ondersteunen
Kan de gezondheid van de lever helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van de natuurlijke afweer van het lichaam tegen vrije radicalen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;NAC by Seeking Health levert 500 mg N-acetyl-L-cysteïne (NAC) per vegetarische capsule. NAC ondersteunt de gezondheid van de lever, hersenen, longen en andere lichaamsweefsels. Veel van de gunstige effecten van NAC zijn gerelateerd aan de rol ervan bij het ondersteunen van de normale productie van glutathion, een van de belangrijkste antioxidanten van het lichaam. NAC is een goed opgenomen supplementaire vorm van cysteïne, een aminozuur dat nodig is voor de enzymreactie die glutathion in het lichaam produceert. Meestal zal het vermogen van het lichaam om glutathion te produceren met de leeftijd afnemen. Dagelijkse blootstelling aan milieutoxines kan de behoefte aan antioxidante bescherming tegen glutathion vergroten. Het leveren van de bouwstenen voor glutathion, zoals NAC, kan helpen om gezonde niveaus van glutathion te ondersteunen en de gezonde reacties van het lichaam op deze blootstellingen te ondersteunen.*

NAC kan helpen om gezonde hersen- en zenuwcellen te ondersteunen en te behouden. De relatie van NAC met het antioxidantensysteem van het lichaam suggereert dat het een rol kan spelen bij het beschermen tegen oxidatieve schade aan neuronen, de gespecialiseerde cellen in het zenuwstelsel die essentieel zijn voor het behoud van geheugen en cognitieve functies. NAC ondersteunt de antioxidantactiviteit door te helpen bij de productie van intracellulaire glutathion, en voldoende niveaus van glutathion zijn cruciaal voor een gezonde functie van de lever, zenuwcellen, hersenen, alvleesklier en longen. NAC komt normaal gesproken in grote hoeveelheden voor in long- en leverweefsels. Het biedt ondersteuning van het immuunsysteem en het ademhalingssysteem door te helpen de disulfidebindingen van eiwitten die in slijm voorkomen te verstoren, waardoor het gemakkelijker uit de longen kan worden uitgestoten. De antioxidante werking van NAC kan ook helpen de longen te beschermen en het immuunsysteem te ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;N-acetyl-L-cysteïne 500 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), microkristallijne cellulose, ascorbylpalmitaat, L-leucine en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem dagelijks 1 capsule met voedsel en 8 oz water of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. De capsule kan worden geopend en de inhoud kan worden gemengd met sap of appelmoes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere of lacterende vrouwen dienen hun zorgverlener te raadplegen voordat ze het gebruiken.
Gebruik het niet als de tamper seal beschadigd is.
Raadpleeg een zorgprofessional voordat je het gebruikt als je medicijnen gebruikt, waaronder ACE-remmers of bloeddrukmedicatie, of als je een behandeling krijgt voor een medische aandoening.
Vrij van: Melk, Ei, Vis, Schelpdieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Kunstmatige Kleuren&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>TRAC-MIN-II-CAP</sku>
    <title>Trace Minerals Complex II - 30 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>22.19</price>
    <cost>14.25</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>40</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van het gebruik en de balans van mineralen
Kan helpen bij het ondersteunen van tal van enzymatische reacties
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde groei en ontwikkeling
IJzervrij en kopervrij&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Trace Minerals Complex II van Seeking Health biedt 9 essentiële sporenelementen die nodig zijn voor een optimale gezondheid in goed verdragen en biologisch beschikbare vormen, plus silica uit heermoes. Trace Minerals Complex II is geformuleerd zonder zowel ijzer als koper. Sporenelementen, of &amp;#x27;micromineralen&amp;#x27;, zijn belangrijke voedingsstoffen die het lichaam in kleine hoeveelheden nodig heeft om goed te blijven functioneren. Sporenelementen worden meestal door planten uit de bodem opgenomen, maar kunnen in het moderne dieet ontbreken vanwege het afnemende gehalte aan voedingsstoffen in de bodem die in de commerciële landbouw wordt gebruikt.
 
Jodium speelt een cruciale rol bij het behoud van een gezonde schildklierfunctie. Zink speelt een belangrijke rol bij een gezonde immuunfunctie en de opname van B-vitamines. Selenium kan de afweer van vrije radicalen van het lichaam helpen ondersteunen en fungeert als een cofactor in een breed scala aan fysiologische processen. Mangaan kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde groei en ontwikkeling, evenals een gezonde vetzuursynthese. Chroom kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde energieproductie en het koolhydraatmetabolisme. Molybdeen kan helpen bij het ondersteunen van een gezond zwavelmetabolisme. Kalium is een belangrijk elektrolyt, noodzakelijk voor een gezonde zenuw- en spierfunctie en een normale vochtbalans. Borium kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde botontwikkeling en het metabolisme van calcium, fosfor en magnesium. Vanadium kan helpen bij het ondersteunen van een gezond metabolisme en cellulaire gezondheid. Silica, dat van nature voorkomt in heermoes en ander plantaardig materiaal, kan helpen bij het ondersteunen van gezonde botten, huid en gewrichten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule met voedsel of zoals door een therapeut voorgeschreven. Niet innemen binnen 5 uur voor het slapengaan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>SERO-NUT-CAP</sku>
    <title>Serotonin Nutrients - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>52.16</price>
    <cost>33.49</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>6</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties 
Ondersteunt normale gevoelens van geluk en welzijn 
Ondersteunt een evenwichtige en gezonde reactie op onbedwingbare trek 
Snelle ondersteuning voor MAOA en MAOB-genvarianten&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Serotonine Nutrients bevat veel van de noodzakelijke voedingsstoffen om zowel de kynurenine- als de serotonerge routes te ondersteunen. Wanneer de kynurenine-route wordt vertraagd en de serotonerge route gezond is, kunnen optimale serotoninespiegels worden bereikt. 

Tryptofaan is een van de belangrijkste bouwstenen bij de productie van serotonine. Tryptofaan is moeilijk te verteren en wordt in zeer kleine hoeveelheden aangetroffen in het huidige menselijke dieet. Tryptofaan concurreert met andere aminozuren (isoleucine, leucine, valine, fenylalanine en tyrosine) voor de doorgang van de bloed-hersenbarrière, wat ook het gebruik ervan bij het ondersteunen van deze routes remt. 

Serotonine Nutrients bevat vitamine B6 en 5-HTP om de serotonerge route en de aanmaak van serotonine direct te ondersteunen. Zonder voldoende vitamine B6 in de vorm van pyridoxaal-5-fosfaat kan het enzym (AADC) dat serotonine maakt niet functioneren.

Het kruid Saffraan ondersteunt een gezond serotoninegehalte. Klinisch bewezen dat het fysieke en emotionele welzijn tijdens de menstruatiecyclus ondersteunt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Naar behoefte op een gewenst moment van de dag 1 capsule met voedsel iof zoals door een therapeut voorgeschreven.

Neem voor het slapengaan om een gezonde slaapduur te ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Niet samen met een SSRI-medicijn innemen.

Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ZINC-CARN-CAP</sku>
    <title>Zinc Carnosine - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>47.72</price>
    <cost>30.65</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>86</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond darmslijmvlies
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde spijsvertering en een normale opname van voedingsstoffen
Kan de cellulaire integriteit helpen ondersteunen, vooral in het spijsverteringskanaal&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zinkcarnosine van Seeking Health levert 16 mg zink (van 75 mg totale zink L-carnosine) per vegetarische capsule. Zinkcarnosine is ontworpen voor mensen die een natuurlijke aanpak willen om het maag-darmslijmvlies te ondersteunen. Dit product kan worden gecombineerd met hoogwaardige probiotische formuleringen voor een meer uitgebreide benadering van gastro-intestinale gezondheid.*

De slijmvlieswand van het maag-darmkanaal biedt bescherming tegen invasieve microben, milieutoxines en allergenen, en de erosie-effecten van gal en maagzuur. De combinatie van zink en L-carnosine kan uniek gunstig zijn voor gezonde cellen in het slijmvlies, en deze voedingsstoffen kunnen samenwerken om de natuurlijke beschermings- en herstelmechanismen van het lichaam in het maag-darmkanaal te ondersteunen.*

Zink is een belangrijk mineraal dat kan helpen bij het ondersteunen van veel enzymatische en structurele functies in het menselijk lichaam. Het is ook belangrijk voor een gezonde cellulaire stofwisseling, immuungezondheid en gezonde celmembranen, waaronder cellen in het darmkanaal. Carnosine is een aminozuur, voornamelijk afkomstig uit vlees en dierlijke bronnen in het dieet. Mensen die een vegetarisch of veganistisch dieet volgen, kunnen lagere carnosinespiegels hebben dan hun vleesetende tegenhangers. Carnosine is een van nature voorkomend onderdeel van spier- en hersenweefsels. De combinatie van deze voedingsstoffen als zink L-carnosine biedt unieke ondersteuning voor de maag- en darmwand en de algemene spijsverteringsgezondheid.*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Zink (als zink L-Carnosine) 16 mg (145% RI*)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, vegetarische capsule (hypromellose en water), ascorbylpalmitaat en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule per dag met een kleine hoeveelheid voedsel of gebruik zoals voorgeschreven door uw zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>OP-MULTI-ONE-CAP</sku>
    <title>Multivitamin One - 45 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>41.06</price>
    <cost>26.37</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>65</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Handige formule van één per dag
Actieve methylvormen van B12 en foliumzuur*
Ondersteuning van de natuurlijke vrije radicale verdedigingen van het lichaam*
Behoud gezonde energieproductie*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Multivitamine One bevat actieve vormen van essentiële dagelijkse voedingsstoffen in een goed opneembare, één-per-dag capsule. Deze gestroomlijnde formule is perfect voor diegenen die de voorkeur geven aan een eenmaal daags multivitamine/multimineraal supplement. Het bevat geen vitamine C, magnesium, calcium of ijzer zodat deze voedingsstoffen op individuele basis kunnen worden aangepast. Deze formule is verpakt in een licht verteerbare vegetarische capsule voor een optimale opname.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine A (als bètacaroteen en retinylpalmitaat) 750 mcg RAE 83%&lt;br&gt;Vitamine D3 (als cholecalciferol) 25 mcg (1000 IE) 125%&lt;br&gt;Vitamine E (als d-alfa-tocoferysuccinaat) 50 mg 333%&lt;br&gt;Vitamine K2 (als menachinon-7) 100 mcg 133%&lt;br&gt;Thiamine (als thiaminehydrochloride) 25 mg 2083%&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine 5&amp;#x27;-fosfaatnatrium) 5 mg 385%&lt;br&gt;Niacine 20 mg NE 125%&lt;br&gt;Vitamine B6 (als pyridoxal 5&amp;#x27;-fosfaat) 20 mg 1176%&lt;br&gt;Foliumzuur (als Quatrefolic® (6S)-5-methyltetrahydrofolaatglucosaminezout en calciumfolinaat) 680 mcg DFE (400 mcg) 170%&lt;br&gt;Vitamine B12 (als MECOBALACTIVE ® methylcobalamine en adenosylcobalamine) 26 mcg 1083%&lt;br&gt;Biotine 500 mcg 1667%&lt;br&gt;Pantotheenzuur (als D-calciumpantothenaat) 50 mg 1000%&lt;br&gt;Choline (als cholinebitartraat) 50 mg 9%&lt;br&gt;Jodium (als kaliumjodide) 100 mcg 67%&lt;br&gt;Zink (als zinkbisglycinaatchelaat) (Albion®) 10 mg 91%&lt;br&gt;Selenium (als SelenoExcell® gist met een hoog seleniumgehalte) 75 mcg 136%&lt;br&gt;Mangaan (als mangaanbisglycinaatchelaat) (Albion®) 1 mg 43%&lt;br&gt;Chroom (als chroomnicotinaatglycinaatchelaat) (Albion®) 200 mcg 571%&lt;br&gt;Molybdeen (als molybdeenglycinaatchelaat) (Albion®) 75 mcg 167%&lt;br&gt;Inositol 50 mg ✝&lt;br&gt;SOD (Superoxide Dismutase) uit meloen (Cucumis melo) extract (Extramel®) 100 IE ✝&lt;br&gt;Gemengde tocoferolen 5 mg ✝&lt;br&gt;Luteïne uit goudsbloemextract (Tagetes erecta bloemen) 3 mg ✝&lt;br&gt;Boor (als bororganische glycine)(Albion®) 1 mg ✝&lt;br&gt;PQQ (als pyrroloquinoline chinondinatriumzout 1 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), microkristallijne cellulose, ascorbylpalmitaat, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule bij het ontbijt of de lunch of zoals door een therapeut voorgeschreven. Capsules kunnen worden geopend en de inhoud kan worden geleegd in een hap eten of drinken. Niet binnen 6 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 45 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>GI-CAP</sku>
    <title>Gut Nutrients - 150 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>55.49</price>
    <cost>35.64</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>14</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*
Gerichte mix van kruiden en voedingsstoffen ondersteunt de darmgezondheid
Ondersteunt een gezonde spijsvertering en darmmotiliteit
Vrij van L-glutamine&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gut Nutrients biedt een mix van kruiden en voedingsstoffen die synergetisch een gezonde spijsvertering, GI-barrière en werking van het immuunsysteem ondersteunen.

Gut Nutrients ondersteunt de volgende gezondheidsvoordelen:
- Een effectieve darmbarrière
- Normale darmmotiliteit
- Gezonde spijsvertering en comfort
- Gezond bindweefsel in het maagdarmkanaal
- Gezonde slijmvliezen in het maagdarmkanaal
- Regelmatige stoelgang en afvoer van afvalstoffen
- Gezonde ontgiftingsroutes
- Een gezond darmmicrobioom&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 5 capsules in verdeelde doses in een afstand van 30 minuten van eten of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>BCOMMF-CAP</sku>
    <title>B Complex Methyl-Free - 100 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>35.51</price>
    <cost>22.81</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>18</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Gebruikt niet-gemethyleerde vormen van B12 en foliumzuur
Ondersteuning voor gezonde energieproductie
Ondersteuning van het immuunsysteem&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Neurotransmitterbalans, energieproductie, hormoonbalans en zelfs je metabolisme zijn allemaal afhankelijk van B-vitamines voor normaal functioneren. Daarom is het waarborgen van een voldoende B-vitamine ontzettend belangrijk voor de algehele gezondheid.*

Sommige mensen hebben negatieve reacties die ze toeschrijven aan het innemen van gemethyleerde B-vitamines. We hebben feedback ontvangen van klanten die zenuwen en ongemakkelijke opwinding ervaren wanneer ze gemethyleerde voedingsstoffen consumeren. Voor deze personen ontwierp Dr. Lynch B Complex Plus Methyl-Free als een methylvrije oplossing voor het binnenkrijgen van je dagelijkse B-vitamines.*

B-complex Plus Methyl-Vrij is een krachtige B-vitamineformule die de acht essentiële B-vitamines bevat, gebruikmakend van niet-gemethyleerde vormen van folaat en B12:

B1 (thiamine),  
B2 (riboflavine),  
B3 (niacine),  
B5 (pantotheenzuur),  
B6 (pyridoxal 5&amp;#x27;-fosfaat),  
B7 (biotine),  
B9 (foliumzuur als folinezuur),  
B12 [als dibencozide (adenosylcobalamine) en hydroxocobalamine].

Dit complex bevordert een gezonde functie van het immuunsysteem, energieproductie, hormoonbalans, positieve stemming en homocysteïneregulatie — zonder de bijwerkingen die sommige mensen aan methylgroepen toeschrijven.*

Diëten met weinig B-vitamines, zoals sommige veganistische of vegetarische diëten, vereisen vaak supplementen. Mensen met bepaalde genetische variaties hebben mogelijk ook extra ondersteuning van B-vitamines nodig voor routes zoals homocysteïneregulatie en methyleringsprocessen.*

Deze formule biedt optimale ondersteuning van alle B-vitamines en is ideaal voor mensen die gevoelig zijn voor gemethyleerde vormen van B12 en folaat.*

Hoewel methylcobalamine en methylfolaat strategisch werden weggelaten, werden niet-gemethyleerde bioactieve vormen van B12 (adenosylcobalamine en hydroxocobalamine) en folaat (folinezuur) in deze mix opgenomen. Deze formule is intelligent ontworpen om ook choline uit te sluiten, een gemethyleerde voedingsstof die vaak voorkomt in B-complexen.*

Maak je klaar om de dag aan te pakken met deze krachtige, energie-ondersteunende formule!*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Thiamine (als thiaminehydrochloride) 25 mg
&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine 5&amp;#x27;-fosfaatnatrium) 20 mg
&lt;br&gt;Niacine (als inositolhexanicotinaat en niacine) 95 mg
&lt;br&gt;Vitamine B6 (als pyridoxal 5&amp;#x27;-fosfaat) 20 mg
&lt;br&gt;Foliumzuur (als folinezuur) 680 mcg DFE (400 mcg)
&lt;br&gt;Vitamine B12 (als dibencozide en hydroxycobalamine) 50 mcg (2,083% RI*)
&lt;br&gt;Biotine 750 mcg
&lt;br&gt;Pantotheenzuur (als d-calciumpantothenaat) 125 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), ascorbylpalmitaat en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem dagelijks 1 capsule in met voedsel of gebruik zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is. Raadpleeg voor gebruik een arts als u antibiotica of andere medicijnen gebruikt.
B Complex Plus Methyl-Free is vrij van melk, ei, vis, schaaldieren, noten, pinda&amp;#x27;s, tarwe, soja, gluten, GGO&amp;#x27;s, kunstmatige kleur- en smaakstoffen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 100 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>HISTA-X-CAP</sku>
    <title>HistaminX - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>52.16</price>
    <cost>33.49</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>56</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde slijmvliezen
Kan helpen bij het ondersteunen van seizoensgebonden comfort
Kan de gezondheid van het immuunsysteem helpen ondersteunen
Kan de gezonde genezingsprocessen van het lichaam helpen ondersteunen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HistaminX van Seeking Health biedt een combinatie van ondersteunende kruiden- en plantaardige verbindingen die kunnen samenwerken om seizoensgebonden comfort en een gezonde ontstekingsreactie te ondersteunen. Veranderingen in het dieet en omgevingsfactoren worden verondersteld bij te dragen aan de toename van allergieën in de afgelopen jaren. Verhoogde consumptie van een &amp;quot;westers dieet&amp;quot;, waaronder minder fruit en groenten en meer bewerkte granen, vetten en vlees, leidt tot een significante afname van de inname via de voeding van heilzame verbindingen zoals flavonoïden, antioxidanten en polyfenolen die in verse groenten en fruit worden aangetroffen.

Bioflavonoïden (of gewoon flavonoïden) zijn een soort verbinding die door planten wordt gesynthetiseerd en die gedeeltelijk verantwoordelijk kan zijn voor enkele van de mogelijke voordelen van een gezond, plantaardig dieet. Verbindingen in deze familie kunnen helpen bij het ondersteunen van een gezonde ontstekingsreactie, cellulaire gezondheid en cellulaire signalering/communicatie. Het is via deze laatste functie dat de bioflavonoïden quercetine, rutine en luteoline een rol kunnen spelen bij het moduleren van de histaminerespons van het lichaam.

De bladeren van brandnetels worden van oudsher gebruikt in thee of andere preparaten ter ondersteuning van de gezondheid, een gezonde urineweg, gezonde slijmvliezen en algeheel welzijn.

Bromelaïne, een proteolytisch enzym dat in ananas wordt aangetroffen, wordt ook verondersteld een normale ontstekingsreactie te helpen ondersteunen, kan de genezingsprocessen van het lichaam helpen ondersteunen en wordt soms gebruikt als spijsverteringsenzym.

Glucoraphanine, een verbinding die voorkomt in planten van het geslacht Brassica (bijv. Broccoli en bloemkool), wordt verondersteld gezonde ontgiftingsprocessen, een gezond immuunsysteem te ondersteunen en mitochondriale ondersteuning te bieden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Naar behoefte 2 capsules zonder voedsel op elk moment van de dag of nacht of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>HISTA-90-CAP</sku>
    <title>DAO Enzyme - 90 Capsules (formerly Histamine Digest™) - 90 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>99.88</price>
    <cost>64.14</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>35</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Comfort en opluchting na het eten van voedingsmiddelen met veel histamine
Gepatenteerde enzymformule vult Dao in uw buik aan
Geweldig voor histamine -intolerantieprotocollen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Histamine Digest™️ bevat DAOgest®. Dit gepatenteerde enzym, afgeleid van varkensnierextract, ondersteunt de gezonde en snelle afbraak van histamine in veel delen van het lichaam - vooral de dunne darm, dikke darm, placenta, nieren, appendix, testis en prostaat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;DAOgest® varkensnierextract (Diamine Oxidase Activity 30.000 HDU) 4,2 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, vegetarische capsule (hypromellose, water, gellangom), ascorbylpalmitaat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Naar behoefte 1 capsule voor het eten en drinken of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>HIS-DIG-CAP</sku>
    <title>DAO Enzyme (formerly Histamine Digest™) - 30 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>44.38</price>
    <cost>28.50</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>40</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Comfort en opluchting na het eten van voedingsmiddelen met veel histamine
Gepatenteerde enzymformule vult Dao in uw buik aan
Geweldig voor histamine -intolerantieprotocollen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Histamine Digest™️ bevat DAOgest®. Dit gepatenteerde enzym, afgeleid van varkensnierextract, ondersteunt de gezonde en snelle afbraak van histamine in veel delen van het lichaam - vooral de dunne darm, dikke darm, placenta, nieren, appendix, testis en prostaat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;DAOgest® varkensnierextract (Diamine Oxidase Activity 30.000 HDU) 4,2 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, vegetarische capsule (hypromellose, water, gellangom), ascorbylpalmitaat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Naar behoefte 1 capsule voor het eten en drinken of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>HOMO-PLUS-CAP</sku>
    <title>Homocysteine Nutrients - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>41.06</price>
    <cost>26.37</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>28</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Biedt actieve B-vitamines in krachtige doses
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde methyleringsprocessen
Kan helpen bij het ondersteunen van een normale omzetting van homocysteïne
Kan helpen bij het ondersteunen van de cognitieve gezondheid&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;HomocysteX Plus van Seeking Health levert bioactieve vormen van vier essentiële B-vitamines samen met betaïne (ook bekend als trimethylglycine of TMG) om de methylering en het normale homocysteïnemetabolisme synergetisch te ondersteunen. Methylering is van vitaal belang voor de vorming van essentiële celcomponenten zoals eiwitten, nucleïnezuren in DNA en RNA en fosfolipiden die zenuwcelmembranen vormen. Door methylgroepen (drie waterstofatomen gebonden aan een koolstofatoom, bekend als CH3) van het ene molecuul naar het andere over te brengen, zet methylering genen aan, activeert enzymen, stimuleert ontgiftingsreacties, beïnvloedt de hormoonsecretie en helpt het normale metabolisme van homocysteïne, een potentieel schadelijke aminozuurmetaboliet, te behouden. Helaas kunnen slechte voeding, oxidatieve stress, infecties, stofwisselingsdefecten en verschillende andere factoren de methyleringsprocessen in het hele lichaam belemmeren.* 

Om een optimale methyleringscapaciteit nutritioneel te ondersteunen, levert dit product foliumzuur, vitamine B12, B6, B2 en betaïne in hoeveelheden en vormen die efficiënt worden gebruikt en goed worden verdragen door het lichaam. Het innemen van alleen L-5-methylfolaat is vaak niet voldoende voor mensen met MTHFR-mutaties. Dr. Lynch biedt deze andere ingrediënten, zoals betaïne (TMG), om gezonde homocysteïnespiegels te ondersteunen en de methyleringscyclus te ondersteunen.* 

Betaïne is een krachtige en belangrijke methyldonor voor het lichaam, vooral voor degenen die MTHFR-mutaties hebben. Vitamine B12 is cruciaal voor de vorming van gezonde rode bloedcellen, energieproductie, ondersteuning van het zenuwstelsel, cognitieve functie en homocysteïneregulatie. Vitamine B6 als P-5-P is belangrijk als co-enzym voor het normale metabolisme van aminozuren, koolhydraten en lipiden. Het is ook betrokken bij een gezonde cognitieve ontwikkeling, immuungezondheid en homocysteïneconversie. Riboflavine is belangrijk voor de groei van het lichaam en de productie van rode bloedcellen en helpt bij het vrijmaken van energie uit koolhydraten.* 

Voor een supplement ter ondersteuning van methylering zonder de betaïne, overweeg onze HomocysteX. Voor een product met alleen B12 en foliumzuur, overweeg dan onze Active B12 met L-5-MTHF.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine-5&amp;#x27;-fosfaatnatrium) 25 mg (1,923% RI*)
&lt;br&gt;Vitamine B6 (als pyridoxaal-5&amp;#x27;-fosfaat) 15 mg
&lt;br&gt;Foliumzuur [als Quatrefolic ® (6S)-5-methyltetrahydrofolaat, glucosaminezout] 1.360 mcg DFE (800 mcg)
&lt;br&gt;Vitamine B12 (als MECOBALACTIVE ® methylcobalamine en adenosylcobalamine) 1.000 mcg
&lt;br&gt;TMG (trimethylglycine) 700 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water) en ascorbylpalmitaat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem dagelijks 1 capsule met of zonder voedsel, of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is. Raadpleeg voor gebruik een arts als u antibiotica of andere medicijnen gebruikt.
Vrij van: Melk, Ei, Vis, Schaaldieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Soja, Gluten, GGO, Kunstmatige Kleurstoffen, Kunstmatige Smaakstoffen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>MOLY-CAP</sku>
    <title>Molybdenum - 90 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>21.08</price>
    <cost>13.54</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>28</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van cellulaire gezondheid en normale celproliferatie
Kan de gezondheid van het gebit helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van de vet- en koolhydraatstofwisseling
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond ijzergebruik&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Molybdenum van Seeking Health levert 500 mcg molybdeen (als molybdeenglycinaatchelaat) in elke gemakkelijk door te slikken veganistische capsule. Molybdeen is een essentieel sporenmineraal. In het menselijk lichaam wordt molybdeen aangetroffen in de botten, lever en nieren. Molybdeen speelt een rol bij een aantal belangrijke biochemische processen, zoals afvalverwerking in de nieren, de ontwikkeling van het zenuwstelsel en de activering van enzymen die betrokken zijn bij het afbreken van voedsel om energie te produceren. Molybdeen kan ook helpen bij het ondersteunen van een normaal metabolisme van vetten en koolhydraten. Het is noodzakelijk voor het handhaven van normale ijzerspiegels en gebruik in het lichaam vanwege de betrokkenheid bij het enzymatische proces dat ijzer mobiliseert uit de leverreserves.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Molybdeen (Albion®) (als molybdeenglycinaatchelaat) 500 mcg 1,111%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, capsule (hypromellose en water), L-leucine, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule met voedsel of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>OP-MAN-CAP</sku>
    <title>Optimal Man - 120 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>77.68</price>
    <cost>49.89</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>19</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Multivitamine voor mannen die voedingsstoffen levert ter ondersteuning van een gezonde mannelijke vruchtbaarheid*
Bevordert een gezond testosterongehalte*
Ondersteunt gezonde cognitie, energie en verouderingsprocessen*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als vader worden je genetica doorgegeven aan je kind, zoals je waarschijnlijk weet. Maar wist je dat je genen expressie kunnen veranderen op basis van je voeding en omgeving, en dat je kind daarom die epigenetische markers kan erven? Dit betekent dat het ondersteunen van je eigen genen voordat je probeert zwanger te worden, alleen je &amp;#x27;beste&amp;#x27; genen aan je kind kan doorgeven.

Optimal Man is de eerste in zijn soort, een herenvoedingsformule die voeding biedt ter ondersteuning van gezonde vruchtbaarheid, een gebalanceerde testosteronspiegel en seksuele gezondheid. Deze formule bevat ook essentiële vitaminen en mineralen die de energieproductie, gezonde veroudering en cognitieve gezondheid van mannen ondersteunen. Het bevat ook unieke kruiden en antioxidanten voor optimale spermagezondheid.*

De volgende belangrijke voedingsstoffen maken dit de perfecte multivitamine voor mannen voor jou:*

Actief folaat en B12: Ondersteunen gezonde methyleringsprocessen, cognitie en MTHFR-variaties.*

Boor en zink: essentiële mineralen die gezonde testosteronniveaus en hormoonbalans ondersteunen.*

Eurycoma longifolia Extract, Maca Root Extract en Panax Ginseng: Ondersteunen gezonde testosteronniveaus, energieproductie en de seksuele gezondheid van mannen.*

Choline: Ondersteunt CDPH-genvariaties en gezonde vruchtbaarheid bij mannen.*

Acetyl-L-Carnitine, Alfa Liponzuur en PQQ: Ondersteunt een gezonde energieproductie, antioxidantenniveaus en cognitieve gezondheid.*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine A (als bètacaroteen en retinylpalmitaat) 1.500 mcg RAE (167% RI*)
&lt;br&gt;Vitamine C (als ascorbinezuur) 100 mg (111% RI*)
&lt;br&gt;Vitamine D3 (cholecalciferol) 25 mcg (1.000 IE) (125% RI*)
&lt;br&gt;Vitamine E (als Novatol ® d-alfa tocoferylzuur succinaat 45 mg (300% RI*)
&lt;br&gt;Thiamine (als thiaminehydrochloride) 50 mg (4,167% RI*)
&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine 5&amp;#x27;-fosfaatnatrium) 5 mg (385% RI*)
&lt;br&gt;Niacine 35 mg NE (219%)
&lt;br&gt;Vitamine B6 (als pyridoxal 5&amp;#x27;-fosfaat) 15 mg (882% RI*)
&lt;br&gt;Foliumzuur [als Quatrefolic ® (6S)-5-methyltetrahydrofolaat, glucosaminezout en calciumfolinaat] 680 mcg DFE (400 mcg) (170% RI*)
&lt;br&gt;Vitamine B12 (als MECOBALACTIVE ® methylcobalamine en adenosylcobalamine) 100 mcg (4,167% RI*)
&lt;br&gt;Choline (als cholinebitartraat) 150 mg (27% RI*)
&lt;br&gt;Jodium (als kaliumjodide) 200 mcg (133% RI*)
&lt;br&gt;Magnesium (als DiMagnesium Malaat § ) 150 mg (36% RI*)
&lt;br&gt;Zink (als zinkbisglycinaatchelaat § ) 25 mg (227% RI*)
&lt;br&gt;Selenium (als SelenoExcell ® High Selenium gist) 100 mcg (182% RI*)
&lt;br&gt;Koper (als koperbisglycinaatchelaat § ) 1,5 mg (167% RI*)
&lt;br&gt;Mangaan (als mangaanbisglycinaatchelaat § ) 2 mg (87% RI*)
&lt;br&gt;Chroom (als chroompicolinaat) 150 mcg (429% RI*)
&lt;br&gt;Acetyl L-Carnitine hydrochloride 250 mg
&lt;br&gt;Eurycoma longifolia Extract ( Eurycoma longifolia jack )(wortel) (LongJaX ® ) 200 mg
&lt;br&gt;Betaïne watervrij (trimethylglycine) 150 mg
&lt;br&gt;Ashwagandha-extract ( Withania somnifera (wortel) 150 mg
&lt;br&gt;Maca Poeder ( Lepidium meyenii )(wortel) 150 mg
&lt;br&gt;Ginseng Extract ( Panax ginseng (wortel) 100 mg
&lt;br&gt;Alfa-liponzuur 50 mg
&lt;br&gt;Gember (Zingiber officinale )(wortelstok) 25 mg
&lt;br&gt;LifePQQ ™ (Pyrroloquinoline Chinon Dinatrium Zout) 10 mg
&lt;br&gt;Boor (als Bororganische Glycine § ) 5 mg
&lt;br&gt;Gemengde tocoferolen 5 mg
&lt;br&gt;Luteïne [uit goudsbloemextract ( Tagetes erecta (bloemen)] 5 mg
&lt;br&gt;Zeaxanthine [uit goudsbloemextract ( Tagetes erecta )(bloemen)] 5 mg
&lt;br&gt;Vitamine K2 (als menachinon-7) 100 mcg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water) en ascorbylpalmitaat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 4 capsules per dag, bij een maaltijd, in verdeelde doses, of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Dit product is geschikt voor volwassenen. Als u wordt behandeld voor een aandoening of momenteel medicijnen gebruikt, raadpleeg dan uw arts voordat u het gebruik van dit product overweegt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>LIV-NUT-CAP</sku>
    <title>Liver Nutrients - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>32.19</price>
    <cost>20.67</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>13</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van de natuurlijke afweer van het lichaam tegen vrije radicalen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde leverfunctie
Kan helpen bij het ondersteunen van de normale productie en verwerking van vitamine C en E en glutathion
Kan helpen bij het ondersteunen van een normale galfunctie&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Liver Nutrients is een geavanceerde formule die is ontworpen om hepatische biotransformatie en cellulaire integriteit te ondersteunen. Het bevat Siliphos®, een gepatenteerd fytosomaal mariadistelextract dat gebruik maakt van fosfolipide-complextechnologie om de biobeschikbaarheid van silybine aanzienlijk te verbeteren. De opname van belangrijke biochemische voorlopers zorgt voor een synergetische benadering om de primaire antioxidanten en metabole routes van het lichaam te behouden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule na het avondeten, of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>BCOM-CAP</sku>
    <title>B Complex Plus - 100 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>35.51</price>
    <cost>22.81</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>24</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Bevat actieve vormen van B-vitamines plus L-5-MTHF
Kan de productie van neurotransmitters en een gezond zenuwstelsel helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde leverfunctie en metabolisme&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;B Complex Plus van Seeking Health biedt acht B-vitamines met actieve vormen van foliumzuur, vitamine B12, riboflavine en B6. Dit complex bevat ook de vitamine B-cofactor choline, om te helpen bij een optimale opname. De actieve vorm van foliumzuur, L-5-methyltetrahydrofolaat (L-5-MTHF), is opgenomen om een onmiddellijke metabolische respons te ondersteunen in vergelijking met synthetisch foliumzuur, de vorm die vaak wordt aangetroffen in andere supplementen. L-5-MTHF is vooral nuttig voor het ondersteunen van de vereisten van het neurologische systeem, omdat het de enige vorm van foliumzuur is die de bloed-hersenbarrière passeert. De co-enzymvormen van vitamine B12 (methylcobalamine en adenosylcobalamine) die in dit complex worden gebruikt, kunnen gemakkelijk door het lichaam worden opgenomen en gebruikt, omdat deze vormen actief betrokken zijn bij belangrijke B12-afhankelijke enzymreacties.* 

Niacine helpt bij de normale werking van het spijsverteringsstelsel, de huid en de zenuwen en is belangrijk voor de omzetting van voedsel in energie. Niacine kan ook nuttig zijn wanneer er te veel methylfolaat wordt geconsumeerd, omdat niacine methylgroepen bindt en ook de normale afbraak van glutamaat ondersteunt. Thiamine, ook bekend als B1, speelt een cruciale rol bij metabole reacties zoals de vorming van adenosinetrifosfaat (ATP), dat elke cel van het lichaam gebruikt voor energie. Riboflavine is essentieel voor een gezond energieniveau, ondersteuning van de werking van het immuunsysteem en het behoud van gezond haar, huid en slijmvliezen. P-5-P, of pyridoxal 5&amp;#x27;-fosfaat, staat bekend als de actieve &amp;quot;co-enzym&amp;quot; vorm van vitamine B6 en wordt direct gebruikt in B6-afhankelijke enzymfuncties in het lichaam. In feite zijn vitamine B6 en P-5-P nodig voor de normale activiteit van meer dan 100 enzymen - meestal gerelateerd aan het eiwitmetabolisme. Pantotheenzuur, of vitamine B5, helpt de andere B-vitamines bij het omzetten van voedsel in bruikbare energie. Het is ook een essentieel onderdeel van het vermogen van het lichaam om verschillende enzymen te produceren, die fungeren als katalysator voor tal van biochemische reacties in het lichaam. Biotine ondersteunt een gezond koolhydraatmetabolisme. Het is ook essentieel voor een gezonde haar-, huid- en nagelgroei.* 

Voor een vergelijkbaar product zonder vitamine B12 of methylfolaat, overweeg dan onze B-Minus, die kan worden gecombineerd met een van onze standalone B12- of foliumzuurproducten voor een meer op maat gemaakt regime.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Thiamine (als thiaminehydrochloride) 25 mg
&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine 5&amp;#x27;-fosfaatnatrium) 20 mg
&lt;br&gt;Niacine (als inositolhexanicotinaat en niacine) 95 mg
&lt;br&gt;Vitamine B6 (als pyridoxal 5&amp;#x27;-fosfaat) 20 mg
&lt;br&gt;Foliumzuur [als Quatrefolic ® (6S)-5-methyltetrahydrofolaat, glucosaminezout en calciumfolinaat] 680 mcg DFE (400 mcg)
&lt;br&gt;Vitamine B12 (als MECOBALACTIVE ® methylcobalamine en adenosylcobalamine) 50 mcg (2,083% RI*)
&lt;br&gt;Biotine 750 mcg
&lt;br&gt;Pantotheenzuur (als d-calciumpantothenaat) 125 mg
&lt;br&gt;Choline (als cholinebitartraat) 50 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), microkristallijne cellulose, ascorbylpalmitaat en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule in met voedsel of gebruik het zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is.
Vrij van: Melk, Ei, Vis, Schaaldieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Soja, Gluten, GGO, Kunstmatige Kleurstoffen, Kunstmatige Smaakstoffen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 100 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>OXB-125-CAP</sku>
    <title>Ox Bile - 120 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>22.19</price>
    <cost>14.25</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>52</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Ondersteuning van een gezond vetmetabolisme
Zorg voor een gezond spijsverteringsproces
Behoud van een gezonde energieproductie
Ondersteuning van een normale opname van voedingsstoffen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ox Bile van Seeking Health levert 125 mg pure gal van ossen (runderen) die vrij kunnen rondlopen en geen synthetische hormonen en antibiotica krijgen. Het bevat 40% cholzuur voor een efficiënte en gerichte ondersteuning van de vetvertering. Het consumeren van ossengal met vetrijke maaltijden kan de vraag van het lichaam naar gal verminderen. Dit kan leiden tot minder stress op de lever en galblaas, terwijl het de afbraak van voedingsvet ondersteunt. Een goede vetafbraak is van cruciaal belang voor de opname van in vet oplosbare vitamines en essentiële vetzuren uit voedsel. 

Dit supplement met ossengal kan ook zonder voedsel worden genomen om een gezonde balans van microben in het bovenste darmkanaal aan te pakken. Een overgroei van dunne darmbacteriën (SIBO) kan leiden tot spijsverteringsproblemen zoals indigestie van voedingsstoffen, buikpijn, verlies van eetlust en diarree.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Ossengal (van runderen 40% cholzuur) 125 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, vegetarische capsule (hypromellose, water), ascorbylpalmitaat, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Bij maaltijden die vetten bevatten 1 capsule innemen of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 120 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>BMINUS-CAP</sku>
    <title>B Minus - 100 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>35.51</price>
    <cost>22.81</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>33</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Vrij van B12 en foliumzuur voor meer controle en flexibiliteit bij het aanpassen van de dosis en het regime
Met actieve vormen van B-vitamines
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond metabolisme
Kan helpen bij het ondersteunen van de cognitieve gezondheid&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;B Minus is een krachtige formule die zes essentiële B-vitamines bevat. Het is vrij van B12 en foliumzuur om aanpassing van deze twee essentiële voedingsstoffen mogelijk te maken.

B Minus is een één-per-dag B-complex zonder foliumzuur en B12. Het levert meer dan 100% van de dagelijkse waarde voor de andere zes essentiële B-vitamines in hun biologisch beschikbare vormen. De hoge hoeveelheden zijn ideaal voor mensen met een tekort of die grotere hoeveelheden B-vitamines nodig hebben. Het kan een geweldige boost zijn voor je dagelijkse inname van multivitaminen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule of zoals door een therapeut voorgeschreven. Niet innemen binnen 5 uur voor het slapengaan, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 100 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>MULTI-SENS-CAP</sku>
    <title>Multivitamin One Sensitive - 45 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>52.22</price>
    <cost>33.54</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>5</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Vrij van methylfolaat, B12, koper en ijzer
Met adaptogene kruiden om de gezondheid van de bijnieren te ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde reactie op stress&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Multivitamine Sensitive van Seeking Health is een unieke multivitamine vrij van koper, ijzer, calcium, B12 en foliumzuur met extra ondersteunende adaptogene kruiden. Dr. Lynch ontwierp de Multivitamine Sensitive voor mensen die gevoelig zijn voor gemethyleerde voedingsstoffen, bepaalde mineralen en stress. Deze unieke formule bevat een goed afgeronde mix van vitamines, mineralen inclusief sporenelementen, plus kruidenextracten voor ondersteuning van stress, gezondheid van het immuunsysteem en ondersteuning van antioxidanten. Een complex van actieve B-vitamines is opgenomen om een gezond energiemetabolisme, de gezondheid van het zenuwstelsel en een normaal metabolisme van eiwitten, vetten en koolhydraten te ondersteunen. Vitamine B12 en methylfolaat zijn uitgesloten van dit complex om een gespecialiseerde formule te bieden voor diegenen die geen aanvullende methylatieondersteuning kunnen verdragen of die net beginnen met een methylatieondersteuningsprotocol, of voor degenen die deze belangrijke B-vitamines in hun eigen tempo aan hun regime willen toevoegen. De zachte, gechelateerde mineralen worden geleverd in goed geabsorbeerde vormen zonder ijzer, koper, jodium en calcium, wat een nauwkeurigere doseringscontrole kan vereisen voor personen met schildklier- of bijnierproblemen.*
 
Kruidenextracten bieden extra ondersteuning voor deze mix van multivitaminen en mineralen. Shilajit-extract is opgenomen om de opname van voedingsstoffen te optimaliseren. Een unieke mix van adaptogene kruiden, waaronder ashwagandha en Siberische ginseng, kan de gezonde reactie van het lichaam op stress versterken en tegelijkertijd gezonde bijnieren helpen ondersteunen. In vet oplosbare vitamine A en E, een krachtige dosis vitamine C en 50 mg CoQ10 kunnen helpen bij het ondersteunen van de antioxidanten en het immuunsysteem van het lichaam.*
 
Voor een meer inclusieve multivitamine met een uitgebreid B-vitaminecomplex, overweeg onze Optimale Multivitamine of Optimale Multivitamine Plus. Voor een eenmaal daagse multivitamine zonder gemethyleerde B-vitamines, probeer onze Multivitamine One MF.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem dagelijks één capsule of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Raadpleeg een zorgverlener voordat je het gebruikt.
Gebruik het niet als de binnenste tamperseal beschadigd is.
Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 45 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>SAC-BOUL-CAP</sku>
    <title>Saccharomyces Boulardii - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>25.53</price>
    <cost>16.39</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>122</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Veerkrachtige &amp;quot;probiotische&amp;quot; gist heeft geen koeling nodig
Kan de gezondheid van het immuunsysteem helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde darmspanning
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond darmmilieu&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Saccharomyces Boulardii van Seeking Health bevat 5 miljard CFU (Colony Forming Units) die kunnen helpen de stoelgang te ondersteunen en verlichting te bieden bij incidentele diarree, terwijl ze een gezond spijsverteringsstelsel ondersteunen, vooral in tijden van verhoogde stress. Saccharomyces boulardii is een zuurresistent, temperatuurtolerant micro-organisme dat niet wordt aangetast door antibiotica. Het kan ook de gezonde darmbarrière, de darmmicrobiota en het immuunsysteem van het lichaam ondersteunen.
 
Dit heilzame micro-organisme, dat bekend staat als een &amp;quot;probiotische gist&amp;quot;, kan een rol spelen bij het ondersteunen van de normale intestinale absorptie van D-glucose en natrium, waardoor de normale opname van water en elektrolyten tijdens incidentele diarree wordt gehandhaafd. Het kan ook de ontlastingsconcentraties van vetzuren met een korte keten verhogen die helpen bij het voeden van de slijmvliescellen van de dikke darm.
 
Saccharomyces boulardii kan helpen bij het behoud van normale colonpopulaties van gezonde Bifidobacteria, probiotica en de afweer van het lichaam tegen mogelijke darmpathogenen ondersteunen. Omdat Saccharomyces boulardii bestand is tegen temperatuur- en pH-veranderingen, is het een ideaal probioticum om mee te nemen op reis en kan de inhoud van de capsules worden gemengd met voedsel of dranken voor mensen die moeite hebben met het slikken van pillen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Naar behoefte 1 capsule met een maaltijd of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>LITH-ORO-CAP</sku>
    <title>Lithium Orotate - 100 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>25.53</price>
    <cost>16.39</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>333</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van cognitieve gezondheid
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond zenuwstelsel
Kan helpen bij het ondersteunen van de normale geheugenfunctie
Biologische beschikbare vorm&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lithium Orotate van Seeking Health levert 5 mg lithium (als lithiumorotaat) per capsule. Lithiumorotaat is een natuurlijke stof die bestaat uit lithium (een alkalimetaal) en orotinezuur, een transportdrager voor lithium die kan helpen de biobeschikbaarheid te vergroten. Lithiumorotaat kan in kleine doses worden ingenomen vanwege de hoge absorptiesnelheid, in tegenstelling tot het populaire lithiumcarbonaat dat in veel hogere doses nodig is en nadelige effecten kan hebben. Lithium staat bekend om zijn voordelen bij het ondersteunen van de neurologische gezondheid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Lithium (als lithiumorotaat) 5 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microkristallijne cellulose, vegetarische capsule (hypromellose en water), ascorbylpalmitaat, L-leucine, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule met voedsel of zoals door een therapeut voorgeschreven. Kan &amp;#x27;s nachts worden ingenomen om een gezond begin van de slaap te ondersteunen. Kan gedurende de dag worden ingenomen om een gezond humeur te ondersteunen in tijden van stress.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 100 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ASH-CAP</sku>
    <title>Ashwagandha - 60 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>29.96</price>
    <cost>19.24</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>43</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan de gezonde reactie van het lichaam op stress helpen ondersteunen
Kan de gezondheid van de klieren helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde stemming
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ashwagandha van Seeking Health is geformuleerd met een gestandaardiseerd ashwagandha-extract dat 467 mg ashwagandha levert, inclusief 4,5% withanoliden of actieve bestanddelen. Dit kruid, ook bekend als winterkers, wordt in de Ayurvedische geneeskunde gebruikt om vitaliteit, een lang leven en energie te bevorderen. De actieve bestanddelen in Ashwagandha bieden een breed scala aan voordelen en kunnen helpen bij het ondersteunen van een gezonde immuunfunctie, een gezond humeur, evenwichtige stressniveaus en een normale schildklierfunctie. Deze withanolideverbindingen helpen het lichaam bij het weerstaan van stress.

Cortisol is een bijnierhormoon dat in verband is gebracht met door vrije radicalen veroorzaakte schade aan zenuwcellen, wat na verloop van tijd kan leiden tot cognitieve achteruitgang met de leeftijd. Ashwagandha kan de afgifte van cortisol door het lichaam helpen ondersteunen, wat op zijn beurt de gezondheid van neuronale cellen kan ondersteunen. Deze zeer functionele plant wordt ook in verband gebracht met een gezond energiemetabolisme, gezonde immuunresponsen en kan normale ontstekingsreactiemechanismen ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Ashwagandha-extract KSM-66® (Withania somnifera) (van wortel gestandaardiseerd op 4,5% withanoliden) 467 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Capsule (hypromellose, water), ascorbylpalmitaat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule met of zonder voedsel of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>NIACIN-CAP</sku>
    <title>Niacin - 100 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>24.42</price>
    <cost>15.68</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>9</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van de cellulaire gezondheid en normale energieproductie
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond metabolisme en een gezonde spijsvertering
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde huid
Kan de gezondheid van de bloedsomloop helpen ondersteunen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Niacine-capsules van Seeking Health bevatten 50 mg niacine, ook bekend als vitamine B3, een voedingsstof die van nature in het lichaam wordt aangemaakt en in veel van het voedsel dat we eten voorkomt. Niacine kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde bloedsomloop, een gezond koolhydraat- en vetmetabolisme en een gezonde huid. Omdat het lichaam niacine niet kan opslaan, heeft het elke dag voldoende inname van deze belangrijke vitamine nodig.* 

Niacine kan de normale stemmingsregulatie ondersteunen door symptomen te verlichten die verband kunnen houden met een tekort aan deze belangrijke vitamine. Een van de bouwstenen van serotonine is het aminozuur tryptofaan en een van de bouwstenen van tryptofaan is niacine. Tryptofaan helpt ook om gezonde niveaus van niacine in het lichaam te behouden. Als tryptofaan wordt verdeeld tussen de productie van serotonine en de productie van niacine, kan de productie van serotonine worden verminderd wanneer de niacinespiegels onvoldoende zijn. Aanvullende niacine en tryptofaan kunnen gunstig zijn voor een gezond humeur.* 

Niacine is belangrijk voor een goede werking van alle cellen, inclusief de cellen van de hersenen en het zenuwstelsel. Niacine heeft het bekende effect van het veroorzaken van vasodilatatie, vaak de niacine &amp;quot;flush&amp;quot; genoemd, wat een opening is van kleine bloedvaten (haarvaten) voor een verhoogde bloedstroom. Dit zijn de bloedvaten die van meeste waarde zijn bij het bereiken van vetweefsel. Een gezonde doorbloeding is belangrijk om ervoor te zorgen dat gifstoffen die in deze vetweefsels zijn opgeslagen, in de bloedbaan worden verwijderd en uit het lichaam worden verwerkt. Niacine kan ook een gezonde huid ondersteunen door het normaal vasthouden van vocht, elasticiteit en tonus te bevorderen. Niacine kan ook gezond kraakbeen ondersteunen.*

Voor dezelfde hoeveelheid niacine in zuigtabletvorm voor degenen die moeite hebben met het doorslikken van capsules, overweeg dan onze niacine-zuigtabletten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Niacine (nicotinezuur) 50 mg NE (313% RI*)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Microcystalline cellulose, vegetarische capsule (hypromellose en water), ascorbylpalmitaat, L-leucine en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule per dag in met voedsel of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is. Raadpleeg voor gebruik een beroepsbeoefenaar in de gezondheidszorg als u antibiotica, cholesterolverlagende medicijnen, bloeddrukmedicatie, alfaremmers of andere medicijnen gebruikt. Niacine kan een &amp;quot;blos&amp;quot;-gevoel veroorzaken, waaronder tintelingen, een warm gevoel, blozen of rood worden (meestal op het gezicht, de oren, de nek of de borst). Deze reactie komt vaker voor bij personen die nog niet eerder niacine-bevattende supplementen hebben gebruikt, of bij mensen die gevoelig zijn voor niacine. Het verdwijnt meestal binnen een paar minuten tot een paar uur, afhankelijk van het individu. U kunt uw kans op het ervaren van die reactie verkleinen door een maaltijd te eten voor of zeer kort na het innemen van een supplement met niacine, veel water te drinken en ervoor te zorgen dat uw dosis geschikt is. Het is misschien het beste om te beginnen met slechts een deel van een portie en geleidelijk op te bouwen naar de gewenste dosis, zodat je systeem kan wennen aan de niacine. We raden u aan een beroepsbeoefenaar in de gezondheidszorg te raadplegen voor hulp bij het bepalen van de beste dosis niacine voor uw individuele behoeften, en dat u met uw arts praat over eventuele bijwerkingen die u ervaart tijdens het gebruik van niacine.
Vrij van: Melk, Ei, Vis, Schaaldieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Kunstmatige Kleurstoffen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 100 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>MAGN-CAP</sku>
    <title>Optimal Magnesium - 90 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>24.42</price>
    <cost>15.68</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>89</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Biedt een combinatie van populaire magnesiumvormen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde energieproductie
Kan helpen bij het ondersteunen van de gezondheid van botten en spieren, samen met een gezond dieet dat rijk is aan calcium en andere mineralen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond zenuwstelsel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Magnesium van Seeking Health levert per capsule 150 mg magnesium met een hoge potentie. Magnesium is een belangrijk en overvloedig mineraal dat van nature in het lichaam aanwezig is en dat fungeert als een cofactor in honderden enzymatische processen en systemen. Optimal Magnesium bevat magnesium in de vorm van magnesium lysinaat-glycinaat chelaat en di-magnesiummalaat. Vaker staan deze bekend als de &amp;#x27;lysinaat-glycinaat&amp;#x27; en &amp;#x27;malaat&amp;#x27; vormen van magnesium.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Magnesium (als Albion® di-magnesiummalaat en magnesiumlysinaat-glycinaatchelaat) 150 mg 36%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), ascorbylpalmitaat, L-leucine en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 capsule of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>RIBO-FLAV-CAP</sku>
    <title>Riboflavin - 60 Capsules</title>
    <barcode/>
    <price>27.74</price>
    <cost>17.81</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>10</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde groei en ontwikkeling
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde energieproductie
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond vetmetabolisme
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond tryptofaanmetabolisme&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Riboflavine van Seeking Health levert 400 mg riboflavine, ook bekend als vitamine B2, per vegetarische capsule. Riboflavine is belangrijk voor een gezonde groei en ontwikkeling, en voor de normale productie van rode bloedcellen. Het helpt ook bij het vrijmaken van energie uit koolhydraten. Riboflavine is een wateroplosbare B-vitamine die dagelijks door voedingsbronnen moet worden aangevuld om voldoende niveaus te behouden voor normale werking en gezondheid. Co-enzymvormen van riboflavine zijn nodig voor de omzetting van tryptofaan naar niacine en van B6 naar zijn co-enzymvorm (P-5-P). Riboflavine kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde mitochondriale functie en kan helpen om een gezonde homocysteïnespiegel te behouden. Riboflavine is te vinden in voedingsmiddelen zoals melk, vlees, eieren, noten, verrijkt meel en groene groenten. Hoewel tekort niet gebruikelijk is in de Verenigde Staten, kan het voor bepaalde mensen noodzakelijk zijn om supplementen te gebruiken om voldoende dagelijkse inname van deze belangrijke voedingsstof te krijgen.*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine en riboflavine-5&amp;#x27;-fosfaatnatrium) 400 mg (30,769% RI*)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), ascorbylpalmitaat en silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 capsule per dag of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is. Raadpleeg voor gebruik een arts als u medische aandoeningen heeft of als u medicijnen gebruikt (met name antibiotica, sulfabevattende medicijnen en medicijnen tegen malaria).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ACETYL-CAP</sku>
    <title>Acetyl-L-Carnitine - 90 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>29.96</price>
    <cost>19.24</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>40</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Ondersteun de energieproductie door te helpen bij het transport van vetzuren
Zorg voor een gezond metabolisme
Ondersteun een gezonde hersen- en zenuwstelselfunctie
Ondersteuning van een gezonde synthese van neurotransmitters&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Acetyl-L-Carnitine van Seeking Health biedt een meer geconcentreerde dosis L-carnitine dan direct beschikbaar is uit voedingsbronnen, in een biobeschikbare acetylvorm die beter kan worden gebruikt door hersen- en zenuwweefsels. In tegenstelling tot L-carnitine kan acetyl-L-carnitine de bloed-hersenbarrière passeren. L-carnitine is een aminozuur dat van nature door het menselijk lichaam wordt aangemaakt en speelt een rol bij een gezonde energieproductie, de werking van de hersenen en het zenuwstelsel en een gezond vetmetabolisme. Onder omstandigheden van stress, veroudering en ziekte kan het vermogen van het lichaam om L-carnitine en acetyl-L-carnitine aan te maken worden verminderd, waardoor voedingsbronnen belangrijker worden. Weefselconcentraties van L-carnitine nemen af met de leeftijd, waardoor de consumptie van L-carnitine belangrijker wordt voor oudere volwassenen. Acetyl-L-carnitine kan gezond ouder worden en cellulaire gezondheid ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Acetyl-L-carnitine (as acetyl-L-carnitine hyrdrochloride) 500 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Capsule (hypromellose, water), ascorbylpalmitaat, microkristallijne cellulose, L-leucine, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; &amp;#x27;s Ochtends voor het sporten 1 capsule, met afstand tot voedsel of zoals door een therapeut voorgeschreven. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>OP-FISH-SG</sku>
    <title>Fish Oil - 60 softgels</title>
    <barcode/>
    <price>49.93</price>
    <cost>32.07</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>30</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen om de gezondheid van de gewrichten te ondersteunen
Kan helpen om gezonde celmembranen te ondersteunen
Kan helpen om de cognitieve gezondheid te ondersteunen
Kan helpen om de cardiovasculaire gezondheid te ondersteunen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Visolie van Seeking Health bevat door derden getest, zuiver koudwater-Noorse visolie. Het is IFOS-gecertificeerd voor onberispelijke normen op het gebied van zuiverheid, netheid en stabiliteit. Eén softgel bevat 400 mg EPA en 400 mg DHA. Daarnaast wordt lipase aan de formule toegevoegd om vetten af te breken tot vetzuren en glycerol, wat de vetvertering bevordert. Citroenolie ondersteunt de versheid van de visolie en zorgt voor een aangename softgel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 softgel bij een maaltijd of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Softgel · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ELYTE-O-POW</sku>
    <title>Optimal Electrolyte Orange - 190.8 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>44.38</price>
    <cost>28.50</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>29</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Diëten die voedingsmiddelen bevatten die goede bronnen van kalium en lage natrium zijn, kunnen het risico op hoge bloeddruk en beroerte verminderen.
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde hydratatie en vloeistofbalans*
Kan helpen bij het ondersteunen van mitochondriale gezondheid*
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde spierfunctie*
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde energieniveaus*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Electrolyte van Seeking Health biedt belangrijke voedingsstoffen in een gebruiksvriendelijke poedervorm met een aangename sinaasappelsmaak om fysieke topprestaties te ondersteunen. Zonder kunstmatige smaak- of kleurstoffen biedt Optimal Electrolyte een gezond alternatief voor sportdranken met een hoog suikergehalte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Niacine (als inositolhexanicotinaat) 25 mg 156%&lt;br&gt;Magnesium (als di-magnesiummalaat (Albion)) 125 mg 30%&lt;br&gt;Chloride (uit Himalyan roze zout) 233 mg 10%&lt;br&gt;Natrium (uit Himalyan roze zout) 150 mg 7%&lt;br&gt;Kalium (als kaliumbicarbonaat) 500 mg 11%&lt;br&gt;Hydratatie Blend (creatine (als creatine monohydraat / taurine / PeakATP® / adenosine 5&amp;#x27;-trifosfaat) 1.6 g ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Appelzuur, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, ascorbinezuur, monniksvruchtextract.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Voeg 1 maatlepel toe aan 250 ml water of zoals door een therapeut voorgeschreven. Voor het beste resultaat een kleine slok nemen, vasthouden en dan doorslikken. Niet binnen 2 uur voor het slapengaan innemen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur. Voor versheid, gebruik binnen 60 dagen na opening.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>MAG-MAL-POW</sku>
    <title>Magnesium Malate Powder - 250 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>25.53</price>
    <cost>16.39</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>17</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond zenuwstelsel
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde energieproductie
Kan helpen bij het ondersteunen van spierontspanning
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde metabolische functies&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Magnesium Malaat Poeder van Seeking Health levert 500 mg magnesium (als dimagnesiummalaat) per portie. Magnesium is een overvloedig mineraal dat van nature in het lichaam aanwezig is en dat fungeert als cofactor in honderden enzymatische processen en systemen. Het helpt bij het reguleren van biochemische reacties in het lichaam, waaronder eiwitsynthese, spier- en zenuwfunctie en een gezonde bloeddruk. Het kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde spierontspanning door de instroom van calcium en de samentrekking van gladde spieren te remmen. Magnesium is belangrijk voor energieproductie, oxidatieve fosforylering en glycolyse. Het kan bijdragen aan de ontwikkeling en het behoud van een gezonde botstructuur en is nodig voor de synthese van DNA, RNA en de antioxidant glutathion.

Appelzuur komt van nature voor in fruit en wordt ook vaak toegevoegd aan voedingsproducten om een zure of zure smaak te produceren. Het is ook een belangrijk tussenproduct in de citroenzuurcyclus, een belangrijke biochemische reeks van reacties voor energieopwekking. De combinatie van magnesium en appelzuur kan bijzonder nuttig zijn voor een gezonde energieproductie in de cellen.

Overweeg voor een gechelateerd magnesiumpoeder ons Magnesium Glycinate Poeder. Voor een magnesiummalaatsupplement in heerlijke, gebruiksvriendelijke kauwvorm, overweeg dan onze Active Magnesium.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Magnesium (als DiMagnesium Malaat § ) 500 mg (119% RI*)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Geen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Mix dagelijks 1 maatschep in gefilterd water of een drankje naar keuze of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 100 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ELYTE-B-POW</sku>
    <title>Optimal Electrolyte Berry - 192 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>44.38</price>
    <cost>28.50</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>32</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Diëten die voedingsmiddelen bevatten die goede bronnen van kalium en lage natrium zijn, kunnen het risico op hoge bloeddruk en beroerte verminderen.
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde hydratatie en vloeistofbalans*
Kan helpen bij het ondersteunen van mitochondriale gezondheid*
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde spierfunctie*
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde energieniveaus*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Electrolyte van Seeking Health biedt belangrijke voedingsstoffen in een gebruiksvriendelijke poedervorm met een aangename bessensmaak om fysieke topprestaties te ondersteunen. Zonder kunstmatige smaak- of kleurstoffen biedt Optimal Electrolyte een gezond alternatief voor sportdranken met een hoog suikergehalte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Niacine (als inositolhexanicotinaat) 25 mg 156%&lt;br&gt;Magnesium (als di-magnesiummalaat (Albion)) 125 mg 30%&lt;br&gt;Chloride (uit Himalyan roze zout) 233 mg 10%&lt;br&gt;Natrium (uit Himalyan roze zout) 150 mg 7%&lt;br&gt;Kalium (als kaliumbicarbonaat) 500 mg 11%&lt;br&gt;Hydratatie Blend (creatine (als creatine monohydraat / taurine / PeakATP® / adenosine 5&amp;#x27;-trifosfaat) 1.6 g ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Appelzuur, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, monniksvruchtextract, biologisch gemberpoeder (Zingiber officinale wortelstok).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Voeg 1 maatlepel toe aan 250 ml water of zoals door een therapeut voorgeschreven. Voor het beste resultaat een kleine slok nemen, vasthouden en dan doorslikken. Niet binnen 2 uur voor het slapengaan innemen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur. Voor versheid, gebruik binnen 60 dagen na opening.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ELYTE-U-POW</sku>
    <title>Optimal Electrolyte Unflavored - 168.6 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>44.38</price>
    <cost>28.50</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>12</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Diëten die voedingsmiddelen bevatten die goede bronnen van kalium en lage natrium zijn, kunnen het risico op hoge bloeddruk en beroerte verminderen.
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde hydratatie en vloeistofbalans*
Kan helpen bij het ondersteunen van mitochondriale gezondheid*
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde spierfunctie*
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde energieniveaus*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Electrolyte van Seeking Health biedt belangrijke voedingsstoffen in een gebruiksvriendelijke poedervorm met neutrale smaak om fysieke topprestaties te ondersteunen. Zonder kunstmatige smaak- of kleurstoffen biedt Optimal Electrolyte een gezond alternatief voor sportdranken met een hoog suikergehalte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Niacine (als inositolhexanicotinaat) 25 mg 156%&lt;br&gt;Magnesium (als di-magnesiummalaat (Albion)) 125 mg 30%&lt;br&gt;Chloride (uit Himalyan roze zout) 233 mg 10%&lt;br&gt;Natrium (uit Himalyan roze zout) 150 mg 7%&lt;br&gt;Kalium (als kaliumbicarbonaat) 500 mg 11%&lt;br&gt;Hydratatie Blend (creatine (als creatine monohydraat / taurine / PeakATP® / adenosine 5&amp;#x27;-trifosfaat) 1.6 g ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Appelzuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Voeg 1 maatlepel toe aan 250 ml water of zoals door een therapeut voorgeschreven. Voor het beste resultaat een kleine slok nemen, vasthouden en dan doorslikken. Niet binnen 2 uur voor het slapengaan innemen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur. Voor versheid, gebruik binnen 60 dagen na opening.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ELYTE-L-POW</sku>
    <title>Optimal Electrolyte Lemonade - 190.8 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>44.38</price>
    <cost>28.50</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>30</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Diëten die voedingsmiddelen bevatten die goede bronnen van kalium en lage natrium zijn, kunnen het risico op hoge bloeddruk en beroerte verminderen.
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde hydratatie en vloeistofbalans*
Kan helpen bij het ondersteunen van mitochondriale gezondheid*
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde spierfunctie*
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde energieniveaus*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Electrolyte van Seeking Health biedt belangrijke voedingsstoffen in een gebruiksvriendelijke poedervorm met een aangename limonadesmaak om fysieke topprestaties te ondersteunen. Zonder kunstmatige smaak- of kleurstoffen biedt Optimal Electrolyte een gezond alternatief voor sportdranken met een hoog suikergehalte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Niacine (als inositolhexanicotinaat) 25 mg 156%&lt;br&gt;Magnesium (als di-magnesiummalaat (Albion)) 125 mg 30%&lt;br&gt;Chloride (uit Himalyan roze zout) 233 mg 10%&lt;br&gt;Natrium (uit Himalyan roze zout) 150 mg 7%&lt;br&gt;Kalium (als kaliumbicarbonaat) 500 mg 11%&lt;br&gt;Hydratatie Blend (creatine (als creatine monohydraat / taurine / PeakATP® / adenosine 5&amp;#x27;-trifosfaat) 1.6 g ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Appelzuur, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, monniksvruchtextract.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Voeg 1 maatlepel toe aan 250 ml water of zoals door een therapeut voorgeschreven. Voor het beste resultaat een kleine slok nemen, vasthouden en dan doorslikken. Niet binnen 2 uur voor het slapengaan innemen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur. Voor versheid, gebruik binnen 60 dagen na opening.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>GI-PLUS-P-POW</sku>
    <title>Gut Nutrients - 232 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>75.46</price>
    <cost>48.46</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>26</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*
Krachtige kruid- en voedingsmengsel ondersteunt de darmgezondheid
L-Glutamine ondersteunt de gezondheid van de darm voering en normale reparatie
Ondersteunt gezonde spijsvertering en darmmotiliteit&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gut Nutrients biedt een krachtige mix van kruiden en voedingsstoffen die synergetisch een gezonde spijsvertering, maag-darm-barrière en de werking van het immuunsysteem ondersteunen. L-Glutamine is toegevoegd voor een betere ondersteuning van de darmwand.  Het poeder heeft een aangename natuurlijke perziksmaak en mengt gemakkelijk in water.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Zink (als zink L-carnosine) 21 mg 191%&lt;br&gt;Molybdeen (als molybdeenglycinaatchelaat Albion®️) 50 mcg 111%&lt;br&gt;L-glutamine 1,5 g ✝&lt;br&gt;N-acetyl-D-glucosamine 1 g ✝&lt;br&gt;Citrusvezel (van grapefruit Citrus paradisi) (pectine van heel fruit) 1 g ✝&lt;br&gt;Gedeglycyrrhizineerd dropextract (Glycyrhiza glabra-wortel)(3% glycyrrhizninezuur) 500 mg ✝&lt;br&gt;Aloë vera 200:1 Waterig extract (Aloë barbadensis bladgel) 350 mg ✝&lt;br&gt;Kattenklauwextract (Uncaria tomentosa-schors) 350 mg ✝&lt;br&gt;Curcuminoïden (uit kurkuma-extract Curcuma longa wortelstok) 250 mg ✝&lt;br&gt;Gladde iep (Ulmus rubra schors) 250 mg ✝&lt;br&gt;Quercetine (als quercetinedihydraat uit Dimorphandra molis pod) 250 mg ✝&lt;br&gt;Methylsulfonylmethaan (MSM) 250 mg ✝&lt;br&gt;Brandnetel extract (Urtica dioica bladeren)(1% silica) 250 mg ✝&lt;br&gt;Heemst (Althaea officinalis wortel) 200 mg ✝&lt;br&gt;L-carnosine (uit zink L-carnosine) 76 mg ✝&lt;br&gt;Mariadistel extract (Silybum marianum zaden) (80% silymarine) 50 mg ✝&lt;br&gt;Glucoraphanine (uit extract van broccolizaad) (Brassica oleracea zaad TrueBroc®) 18 mg ✝&lt;br&gt;Superoxide Dismutase (SOD) (van Extramel® M meloenextract Cucumis melo pulp) 7 mg (100 IE) ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Appelzuur, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, biologisch extract van monniksvrucht.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Meng 2 maatschepjes in een waterfles van een liter en drink de hele dag door tussen de maaltijden (niet met voedsel) of zoals door een therapeut voorgeschreven. Niet gebruiken binnen drie uur voor het slapengaan. 

Meng de eerste vijf dagen 1 maatschepje in ca. 250 ml water en neem minimaal 30 minuten voor het ontbijt een slokje van meer dan vijf minuten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Om klontervorming te verminderen, in de koelkast bewaren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>MAG-GLY-POW</sku>
    <title>Magnesium Glycinate - 187.5 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>41.06</price>
    <cost>26.37</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>46</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Magnesiumglycinaatchelaat: Aan glycine gebonden magnesium ondersteunt een optimale opname en benutting van magnesium, evenals ontspanning en gevoelens van rust. Deze vorm van magnesium wordt goed opgenomen en heeft minder kans op laxerende effecten of gastro-intestinale klachten.†&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Magnesium Glycinate biedt een biobeschikbare bisglycinaatchelaatvorm van magnesium in een handig poeder. Het poedervormige formaat maakt het gemakkelijk om de portiegrootte aan te passen en indien nodig aan te passen. Het kan worden toegevoegd aan water, sap of je favoriete eten of drinken.

Sommige mensen ervaren ongewenste bijwerkingen van magnesiumsuppletie, zoals diarree of dunne ontlasting. Vanwege de eenvoudige chemische structuur kan de glycinaatvorm van magnesium gemakkelijker zijn voor de maag dan andere vormen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Magnesium (als magnesiumbisglycinaatchelaat) (Albion®) 200 mg 48%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Citroenzuur en silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Een- of tweemaal daags 1 maatschepje in water of een drank naar keuze mengen of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>IM-INT-LIQ</sku>
    <title>Immune Intensive - 90 mL liquid</title>
    <barcode/>
    <price>35.51</price>
    <cost>22.81</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>9</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties:

Helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem
Ademhalings- en longondersteuning, op de manier van de natuur
Krachtige antioxidant bevordert een gezonde oxidatieve stressrespons&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Immune Intensive biedt een portie van 5 essentiële immuunondersteunende voedingsstoffen met krachtige antioxidanten. Deze unieke vloeibare basis is geëmulgeerd voor optimale opname en potentie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine A (als retinylpalmitaat) 1.500 mcg (5.000 IE)&lt;br&gt;Vitamine C (als natriumascorbaat&lt;br&gt;Ascorbinezuur en zinkascorbaat) 1000 mg&lt;br&gt;Vitamine D (cholecalciferol) 125 mcg (5.000 IE)&lt;br&gt;Choline (als fosfatidylcholine en cholinebitartraat) 80 mg&lt;br&gt;Zink (als zinkcitraat) 15 mg&lt;br&gt;Selenium (als selenocysteïne) 100 mcg&lt;br&gt;Natrium (als natriumascorbaat) 135 mg&lt;br&gt;Biologisch vlierbessensap [ biologisch vlierbessensap (Sambucus nigra) (fruit)&lt;br&gt;Biologische Arabische gom Silica] 200 mg&lt;br&gt;Citrus bioflavoniods 100 mg&lt;br&gt;Vitamine K2 (als menachinon-4) 150 mcg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Gezuiverd water, plantaardige glycerine, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, zonnebloemlecithine met tocoferolen, biologische Arabische gom, middellange keten triglyceriden, kaliumsorbaat, Lipid-Protect™️, [oliezuur, CoQ10, tocotriënolen met carotenoïden, cetylmyristoleaat (uit Kombo-olie) (Pycanthus angolensis) (noot), astaxanthine].&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Voor elk gebruik lichtjes schudden. Neem 1 theelepel (5 ml) via de mond en slik door. Altijd innemen met voedsel of na een recente maaltijd om misselijkheid van het zink te voorkomen. Gebruik zoals voorgeschreven door uw zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen.
Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is.
Vermijd als u allergisch bent voor een ingrediënt.
De inname van 5.000 IE voorgevormde vitamine A per dag niet overschrijden.
Evalueer de totale vitamine K-inname uit voedsel en supplementen als u bloedverdunnende medicijnen gebruikt.
Raadpleeg voor gebruik een arts als u medicijnen gebruikt of als u een behandeling ondergaat voor een medische aandoening.
Immune Intensive voldoet aan of overtreft de GMP-kwaliteitsnormen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar op een koele, droge plaats uit de buurt van direct zonlicht. Buiten bereik van kinderen houden. Voor maximale potentie, na opening: in de koelkast bewaren en binnen 45 dagen gebruiken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Liquid · 15 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>VITA-DK-K2-LIQ</sku>
    <title>Vitamin D3 + K2 Drops - 900 Servings</title>
    <barcode/>
    <price>32.19</price>
    <cost>20.67</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>31</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van de gezondheid van de botten en een gezond botmetabolisme als onderdeel van een gezond dieet dat rijk is aan calcium
Kan de gezondheid van het immuunsysteem helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde groei en ontwikkeling
Kan de gezondheid van de bloedsomloop helpen ondersteunen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vitamine D3 + K2 Drops van Seeking Health levert 12,5 mcg (500 IE) D3 (als cholecalciferol) en 50 mcg K2 (als menachinon-4) in elke druppel. De cholecalciferolvorm van vitamine D3 die in dit product wordt gebruikt, is afgeleid van cholesterol in schapenwol, waardoor het geschikt is voor vegetariërs. Vitamine K2 wordt geleverd als menachinon-4 en biedt een sojavrij alternatief voor de MK-7-vorm die meestal is afgeleid van gefermenteerde sojabonen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 druppel naar behoefte of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Niet geschikt bij gelijktijdig gebruik van cumarinederivaten (anticoagulantia).

Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Liquid · 900 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>VITA-C-LIPO</sku>
    <title>Liposomal Vitamin C - 150 mL liposomal</title>
    <barcode/>
    <price>42.17</price>
    <cost>27.08</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>14</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Sojavrij liposomaal formaat kan helpen bij het ondersteunen van een optimale opname van voedingsstoffen
Hoge dosis antioxidant vitamine C
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde ogen en huid&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Liposomale Vitamine C van Seeking Health levert 1.000 mg vitamine C (als natriumascorbaat en ascorbinezuur) in een heerlijk smakende liposomale vloeibare vorm. Vitamine C heeft het lichaam nodig om het immuunsysteem, het bindweefsel en de huid te ondersteunen en om glutathion te recyclen. In het lichaam kan vitamine C als antioxidant helpen cellen te beschermen tegen schade veroorzaakt door vrije radicalen. Blootstelling aan vrije radicalen in het milieu komt elke dag voor, door sigarettenrook, luchtvervuiling en ultraviolet licht van de zon. Vrije radicalen worden ook geproduceerd als bijproducten van normale stofwisselingsprocessen. Het lichaam heeft ook vitamine C nodig om collageen aan te maken, een eiwit dat nodig is voor een gezonde huid en normale wondgenezingsprocessen.* 

Optimal Liposomale Vitamine C maakt gebruik van een unieke liposomale toedieningsmethode om een optimale opname van onze krachtige vitamine C te ondersteunen. Een liposoom is een klein fosfolipidenblaasje dat de lichaamseigen celstructuur nabootst. Liposomen kunnen beter worden opgenomen door celmembranen op een manier die niet mogelijk is voor gewone wateroplosbare of vetoplosbare voedingsstoffen. Onze liposomen zijn samengesteld uit niet-gehydrogeneerde fosfolipiden, afkomstig van GMO-vrije zonnebloemolie. Dit is een sojavrij product.* 

Probeer ook ons Optimal Vitamin C Powder - een heerlijk smakende gebufferde vitamine C plus bioflavonoïden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Calorieën 10
&lt;br&gt;Totaal koolhydraten 2 g (&amp;lt;1% RI*)
&lt;br&gt;Vitamine C (als natriumascorbaat, ascorbinezuur) 1.000 mg
&lt;br&gt;Natrium (als natriumascorbaat) 90 mg
&lt;br&gt;Fosfatidylcholine en fosfatidylethanolamine complex (uit niet-GMO zonnebloemolie) 400 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Gezuiverd water, biologische glycerine, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, xanthaangom, Arabische gom en kaliumsorbaat (0,1%, om bederf tegen te gaan). Natuurlijke smaken zijn een mix van ananas en sinaasappel&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Voor elk gebruik lichtjes schudden. Op een lege maag of tussen de maaltijden door 1 theelepel (5 ml) via de mond innemen. Kan ook mengen in water of sap. Gebruik zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. Niet binnen 3 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Bedoeld voor gebruik door volwassenen en kinderen vanaf 4 jaar. Raadpleeg een beroepsbeoefenaar in de gezondheidszorg om de juiste dosis en geschiktheid voor kinderen te bepalen.
Vrij van: Melk, Ei, Vis, Schaaldieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Soja, Gluten, GGO, Kunstmatige Kleurstoffen, Kunstmatige Smaakstoffen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaren op een koele, droge plaats, uit de buurt van direct zonlicht en buiten het bereik van kinderen. Voor maximale potentie, na opening; Koel en gebruik binnen 40 dagen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Liposomal&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>MAG-MAL-TAB</sku>
    <title>Magnesium Chewable - 100 tablets</title>
    <barcode/>
    <price>25.53</price>
    <cost>16.39</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>9</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan helpen bij het ondersteunen van spierontspanning
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde botten als onderdeel van een gezond dieet dat rijk is aan calcium en andere mineralen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde opname van mineralen, transport en balans
Kan helpen bij het ondersteunen van een normale eiwitsynthese&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Active Magnesium Chewable van Seeking Health bevat 100 mg magnesium als dimagnesiummalaat in een gemakkelijk te leveren kauwtablet. Deze vorm van magnesium levert zowel een relatief hoge elementaire concentratie magnesium als bevat appelzuur, een verbinding die van nature aanwezig is in fruit zoals appels, en die een rol speelt bij de Krebs-cyclus en een gezonde energieproductie.*

Als een overvloedig en belangrijk mineraal in het menselijk lichaam is magnesium een cofactor in honderden fysiologische processen en reacties. Magnesium is ook belangrijk voor het behoud van gezonde, evenwichtige niveaus van andere mineralen, waaronder calcium. Dit maakt het belangrijk voor het behoud van een gezonde zenuw- en spierfunctie, evenals gezonde botten.*

Recente onderzoeken suggereren dat de meerderheid van de Amerikanen minder consumeert dan de dagelijks aanbevolen inname van magnesium. Voedselbronnen van magnesium zijn noten, spinazie, bonen en volle granen. Aanvullend magnesium kan belangrijk zijn voor mensen die een beperkt dieet volgen of voor mensen die meer behoefte hebben aan dit essentiële mineraal.*

Voor een grotere dosisflexibiliteit in een eenvoudig poederformaat, overweeg dan onze Magnesium Malaat. Voor een handige capsulevorm met gechelateerd magnesium, probeer onze Optimal Magnesium.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Magnesium (als DiMagnesium Malaat § ) 100 mg (24% RI*)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, ascorbylpalmitaat, natuurlijk kersenaroma, silica en L-leucine&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 kauwtablet per dag of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. De kauwtablet kan in kleinere stukjes worden gebroken als een lagere dosering gewenst is.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; n.v.t&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is. Raadpleeg voor gebruik een beroepsbeoefenaar in de gezondheidszorg als u antibiotica, bloeddrukmedicatie/calciumantagonisten of andere medicijnen gebruikt.
Vrij van: Melk, Ei, Vis, Schaaldieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Kunstmatige Kleurstoffen, Kunstmatige Aroma&amp;#x27;s&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Chewable · 100 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>KIDS-MULTI-TAB</sku>
    <title>Kids Multivitamin Chewable - 60 chewables</title>
    <barcode/>
    <price>33.29</price>
    <cost>21.38</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>13</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Kids Multivitamin Chewable van Seeking Health biedt een heerlijk smakende multivitamine die speciaal is samengesteld voor kinderen. Het bevat vitamines en mineralen die zacht zijn voor de maag en een hoge biobeschikbaarheid hebben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine A (als carotenoïde en retinylpalmitaat) 450 mcg RAE 50%&lt;br&gt;Vitamine C 25 mg 28%&lt;br&gt;Vitamine D (als cholecalciferol) 25 mcg 125%&lt;br&gt;Vitamine E (als D-alfa-tocoferylzuursuccinaat) 20 mg 133%&lt;br&gt;Thiamine (als thiaminehydrochloride) 5 mg 417%&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine-5-fosfaat) 2 mg 154%&lt;br&gt;Niacine 8 mg NE 50%&lt;br&gt;Vitamine B6 (als pyridoxaal-5-fosfaat) 2 mg 118%&lt;br&gt;Foliumzuur (als (6S)-5-methyltetrahydrofolaatglucosaminezout en calciumfolinaat Quatrefolic®) 255 mcg DFE 64%&lt;br&gt;Vitamine B12 (als methylcobalamine en adenosylcobalamine MECOBALACTIVE®) 20 mcg 833%&lt;br&gt;Biotine 100 mcg 333%&lt;br&gt;Pantotheenzuur (als D-calciumpantothenaat) 7 mg 140%&lt;br&gt;IJzer (als ijzerglycinaatchelaat Albion®) 5 mg 28%&lt;br&gt;Jodium (als kaliumjodium) 90 mcg 60%&lt;br&gt;Magnesium (als Di-magnesiummalaat Albion®) 25 mg 6%&lt;br&gt;Zink (als zinkglycinaat chelage Albion®) 5 mg 45%&lt;br&gt;Selenium (uit gist SelenoExcell® met een hoog seleniumgehalte) 25 mcg 45%&lt;br&gt;Koper (als kopergluconaat Albion®) 0,4 mg 44%&lt;br&gt;Mangaan (als mangaanbisglycinaatchelaat Albion®) 0,5 mg 22%&lt;br&gt;Chroom (als chroomnicotinaatglycinaatchelaat Albion®) 25 mcg 71%&lt;br&gt;Molybdeen (als molybdeenglycinaatchelaat Albion®) 25 mcg 56%&lt;br&gt;L-carnitine tartraat 25 mg&lt;br&gt;Co-enzym Q10 (MicroActive®) 5 mg&lt;br&gt;Boor (als bororganische glycine Albion®) 1 mg&lt;br&gt;Luteïne (uit goudsbloembloemextract (_Tagetes erecta_)) 500 mcg&lt;br&gt;Zeaxanthine 500 mcg&lt;br&gt;Vitamine K2 (als menachinon-7) 30 mcg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, natuurlijk aroma, appelzuur, microkristallijne cellulose, stearinezuur, monniksvruchtextract, glycine, silica, mangesiumstearaat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Kinderen van 4 jaar en ouder: Dagelijks 2 kauwtabletten bij het ontbijt of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Chewable · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>OP-MULTI-TAB</sku>
    <title>Multivitamin One Chewable - 30 tablets</title>
    <barcode/>
    <price>41.06</price>
    <cost>26.37</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>17</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Geweldig smakende, gemakkelijk te gebruiken kauwbaar formaat
Met actieve B-vitamines, waaronder B12 en L-5-MTHF om gezonde methyleringsprocessen te ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van de immuungezondheid
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde energieproductie&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal Multivitamin biedt superieure en goed opneembare vormen van veel van uw dagelijkse benodigdheden in twee heerlijke kauwtabletten per dag.

Optimal Multivitamin Chewable is ontworpen door genetica-expert Dr. Ben Lynch met biologische beschikbaarheid in het achterhoofd. Goed opneembare vitamines zijn inbegrepen voor een optimaal gebruik. Mineralen en sporenelementen worden geleverd in vormen zoals aminozuurchelaten en citraten die doorgaans goed worden verdragen en comfortabel worden verteerd.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegetarian&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine A (als bètacaroteen en retinylpalmitaat) 1500 mcg RAE 167%&lt;br&gt;Vitamine C (als ascorbinezuur) 350 mg 389%&lt;br&gt;Vitamine D3 (cholecalciferol) 25 mcg (1000 IE) 125%&lt;br&gt;Vitamine E (als d-alfa-tocoferyzuursuccinaat) 67 mg 447%&lt;br&gt;Thiamine (als thiaminemononitraat) 4 mg 333%&lt;br&gt;Riboflavine (als riboflavine en riboflavine 5&amp;#x27;-fosfaatnatrium) 4 mg 308%&lt;br&gt;Niacine (als niacinamide) 25 mg NE 156%&lt;br&gt;Vitamine B6 (als pyridoxinehydrochloride en pyridoxal 5&amp;#x27;-fosfaat) 5 mg 294%&lt;br&gt;Foliumzuur (als Quatrefolic® (6S)-5-methyltetrahydrofolaat&lt;br&gt;Glucosaminezout en calciumfolinaat) 680 mcg DFE (400 mcg) 170%&lt;br&gt;Vitamine B12 (als MECOBALACTIVE® methylcobalamine en adenosylcobalamine) 20 mcg 833%&lt;br&gt;Biotine 500 mcg 1667%&lt;br&gt;Pantotheenzuur (als D-calciumpantothenaat) 25 mg 500%&lt;br&gt;Choline (als cholinebitartraat) 5 mg 1%&lt;br&gt;Calcium (als Albion® calciumcitraatmalaat) 100 mg 8%&lt;br&gt;IJzer (als Ferrochel® ijzerbisglycinaatchelaat) 5 mg 28%&lt;br&gt;Jodium (als kaliumjodide) 150 mcg 100%&lt;br&gt;Magnesium (als magnesiumcitraat) 100 mg 24%&lt;br&gt;Zink (als Albion® zinkarginaatchelaat) 5 mg 45%&lt;br&gt;Selenium (als SelenoExcell® gist met een hoog seleniumgehalte) 70 mcg 127%&lt;br&gt;Koper (als kopergluconaat) 0,5 mg 56%&lt;br&gt;Mangaan (als Albion® mangaanbisglycinaatchelaat) 2 mg 87%&lt;br&gt;Chroom (als Albion® chroomnicotinaat glycinaat chelaat) 120 mcg 343%&lt;br&gt;Molybdeen (als Albion® molybdeen glycinaatchelaat) 75 mcg 167%&lt;br&gt;Gemengde tocoferolen 9 mg ✝&lt;br&gt;Luteïne (uit goudsbloemextract (Tagetes erecta bloem)) 5 mg ✝&lt;br&gt;Zeaxanthine (uit goudsbloemextract (Tagetes erecta bloem)) 2,5 mg ✝&lt;br&gt;Boor (als Albion® bororganische glycine) 1 mg ✝&lt;br&gt;Vitamine K2 (als menachinon-7) 80 mcg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, microkristallijne cellulose, stearinezuur, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, biologisch monniksvruchtextract, appelzuur, silica, magnesiumstearaat, zoethoutwortelpoeder.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1-2 kauwtabletten bij een maaltijd of zoals door een therapeut voorgeschreven. Niet binnen vijf uur voor het slapengaan innemen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Chewable · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>AB12L5-LOZ</sku>
    <title>Methyl B12 with L-Methylfolate - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>29.96</price>
    <cost>19.24</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>18</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Biologisch beschikbaar, gemethyleerd foliumzuur en B12 in een goed opneembare zuigtablet
Ondersteuning voor krachtige methylering, homocysteïne en MTHFR
Ondersteunt optimale mentale helderheid en de gezondheid van de hersenen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Methyl B12 with L-Methylfolate van Seeking Health levert 1360 mcg DFE puur L-methylfolaat in zuigtabletten, samen met twee actieve vormen van vitamine B12. Als co-enzymvormen zijn methylcobalamine en adenosylcobalamine de vormen die nodig zijn voor bepaalde B12-afhankelijke enzymen en reacties in het lichaam. L-5-methyltetrahydrofolaat is ook een actieve vorm van foliumzuur - de meest voorkomende vorm van foliumzuur in het lichaam in plasma.

Vitamine B12 helpt bij de vorming van gezonde rode bloedcellen, energieproductie, ondersteuning van het zenuwstelsel, cognitieve functie en homocysteïneregulatie. Foliumzuur als L-5-MTHF is ook betrokken bij het homocysteïnemetabolisme en ondersteunt efficiënt methylering, DNA-biosynthese en de werking van het zenuwstelsel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Foliumzuur (als Quatrefolic® (6S)-5-methyltetrahydrofolaat glucosaminezout) 1360 mcg DFE 340%&lt;br&gt;Vitamine B12 (als MECOBALACTIVE® methylcabalamin en adenosylcobalamine) 1000 mcg 41667%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, ascorbylpalmitaat, natuurlijke kersensmaak, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 zuigtablet voor het slikken langzaam laten oplossen, of zoals door een therapeut voorgeschreven. Zuigtabletten kunnen in kleinere stukjes worden gebroken als een lagere dosering gewenst is. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>HYD-B12-LOZ</sku>
    <title>Hydroxo B12 - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>26.63</price>
    <cost>17.10</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>10</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Niet-methylvorm van B12
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde hersenfunctie
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde ontgiftingsroutes
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond energieniveau&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hydroxo B12 levert 2.000 mcg hydroxocobalamine, een zeer stabiele, niet-gemethyleerde voorloper van de actieve co-enzymvormen van vitamine B12. Geformuleerd als een transmucosale pastille, omzeilt het mogelijke absorptiebarrières voor gastro-intestinale middelen om optimale biobeschikbaarheid te waarborgen. Bij cellulaire opname wordt deze moleculaire vorm gemakkelijk omgezet in methylcobalamine, waarmee fysiologische behoeften worden vervuld zonder exogene methylgroepen toe te voegen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem 1 zuigtablet per dag of zoals voorgeschreven door uw zorgverlener. De zuigtablet kan in kleinere stukjes worden gebroken als een lagere dosering gewenst is.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere of lacterende vrouwen dienen hun zorgverlener te raadplegen voordat ze het gebruiken.
Gebruik het niet als de tamper seal beschadigd is.
Bij het nemen van hoge B12-niveaus, gebruik het onder toezicht van een gekwalificeerde arts en volg de bloedwaarden.
Raadpleeg een zorgverlener voordat je het gebruikt als je antibiotica of andere medicijnen gebruikt.
Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>FOL-ACD-LOZ</sku>
    <title>Folinic Acid - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>22.19</price>
    <cost>14.25</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>11</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Methylvrij foliumzuur in een smakelijke, goed gedigereerde zuigtabel
Ondersteunt gezonde methylering en homocysteïne -niveaus
Bevordert gezonde cognitie en stemming&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Folinic Acid zuigtabletten van Seeking Health leveren 1360 mcg DFE (800 mcg) niet-gemethyleerd foliumzuur dat gemakkelijk wordt omgezet in methylfolaat, de overheersende vorm van foliumzuur die in het lichaam circuleert. Het kan voor personen die gevoelig zijn voor gemethyleerde voedingsstoffen gemakkelijker te verdragen zijn dan L-methylfolaat. Foliumzuur is essentieel voor celdeling, groei en de vorming van nieuwe rode bloedcellen. Folinezuur kan gemakkelijk worden omgezet in een van de andere actieve vormen van foliumzuur als dat nodig is in het lichaam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Foliumzuur (als folinezuur calciumzout) 1360 mcg DFE (800 mcg) 340%&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, ascorbylpalmitaat, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Gedurende de eerste week, neem 1/2 zuigtablet via de mond, laat langzaam oplossen en slik dan door. Als u meer ondersteuning nodig heeft, verhoog dan tot 1 hele zuigtablet of zoals door een therapeut voorgeschreven. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>AB12LD-LOZ</sku>
    <title>Methyl B12 1000 - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>22.19</price>
    <cost>14.25</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>20</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Biologisch beschikbare B12 in een heerlijke zuigmond
Gezonde methylering en MTHFR-ondersteuning
Bevordert een gezond homocysteïnegehalte&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Active B12 1000 van Seeking Health biedt twee actieve &amp;quot;co-enzym&amp;quot; vormen van vitamine B12, methylcobalamine en adenosylcobalamine, in een lagere dosis van 1.000 mcg (1 mg) per zuigtablet. Als &amp;quot;co-enzym&amp;quot; -vormen zijn methylcobalamine en adenosylcobalamine de vormen die nodig zijn voor bepaalde B12-afhankelijke enzymen en reacties in het lichaam. Vitamine B12 is nodig voor een goede vorming van rode bloedcellen, neurologische functie en DNA-synthese. Vitamine B12 functioneert als cofactor voor methioninesynthase en L-methylmalonyl-CoA-mutase. Methioninesynthase katalyseert de omzetting van homocysteïne in methionine. Methionine is nodig voor de vorming van SAMe (S-adenosylmethionine), een belangrijke methyldonor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 zuigtablet of zoals door een therapeut voorgeschreven. De zuigtablet kan in kleinere stukjes worden gebroken als een lagere dosering gewenst is. Niet binnen 5 uur voor het slapengaan innemen, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>BRAIN-NUT-TAB</sku>
    <title>Brain Nutrients - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>55.49</price>
    <cost>35.64</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>6</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Brain Nutrients levert twee gepatenteerde en onderzochte antioxiderende eigenschappen in combinatie met een gevriesdroogde, geconcentreerde koninginnengelei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Niacine 25mg&lt;br&gt;Foliumzuur (als calciumfolinaat) 400mcg&lt;br&gt;Vitamine B12 (als hydroxocobalamine) 25mcg&lt;br&gt;Magnesium (als di-magnesiummalaat) (Albion) 100mg&lt;br&gt;Zink (als zinkbisglycinaatchelaat) (Albion) 3mg&lt;br&gt;Mix van voedingsstoffen voor de hersenen:&lt;br&gt;Royal Jelly Concentraat&lt;br&gt;Piek ATP&lt;br&gt;(Adenosine 5&amp;#x27;-trifosfaat)&lt;br&gt;Emothion (S-acetylglutathion)&lt;br&gt;PQQ (pyrroloquinoline-chinondinatriumzout) Thiaminepyrofosfaat (TPP)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, microkristallijne cellulose, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, stearinezuur, monniksvruchtpoederextract, appelzuur, silica en magnesiumstearaat&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Neem indien nodig 1 zuigtablette per mond, bijt één keer, laat oplossen, slik het daarna door, of zoals voorgeschreven door een zorgverlener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerd en uitgebalanceerd dieet en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
Overschrijd de aanbevolen dagelijkse inname niet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Bewaar gesloten op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>HYA-B12-LOZ</sku>
    <title>Hydroxo-Adeno B12 - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>26.63</price>
    <cost>17.10</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>27</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Methylvrije vormen van vitamine B12
Krachtige ondersteuning van energie en ontgifting
Ondersteunt een gezond methylerings- en homocysteïnegehalte&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hydrox-Adeno B12 van Seeking Health levert 2.000 mcg vitamine B12 als hydroxocobalamine en adenosylcobalamine in elke handige zuigtablet. Adenosylcobalamine, een van de &amp;quot;co-enzym&amp;quot; -vormen van vitamine B12, staat bekend als de mitochondriale vorm omdat het de meest voorkomende vorm is in cellulaire weefsels. Hoewel het zelf geen &amp;quot;co-enzym&amp;quot; -vorm is, wordt hydroxocobalamine gemakkelijk omgezet in een (methylcobalamine) en kan het ook het unieke voordeel hebben dat het helpt bij het ondersteunen van gezonde cellulaire ontgifting. Deze eigenschappen maken deze combinatie een geweldige optie voor mensen die op zoek zijn naar een niet-gemethyleerd alternatief voor de meer gebruikelijke cyanocobalaminevorm van B12. In tegenstelling tot cyanocobalamine, dat bestaat uit cobalamine (B12) gehecht aan een cyanidemolecuul, bevat geen van beide vormen van B12 die in Hydrox-Adeno B12 worden gebruikt, potentieel schadelijke verbindingen die aanvullende verwerking vereisen voor veilige verwijdering uit het lichaam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 zuigtablet of zoals door een therapeut voorgeschreven. De zuigtablet kan in kleinere stukjes worden gebroken als een lagere dosering gewenst is. Niet gebruiken binnen 5 uur voor het slapengaan, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ZINC-LOZ</sku>
    <title>Zinc Lozenge - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>21.08</price>
    <cost>13.54</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>9</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Zachte gechelateerde vorm ondersteunt een optimale opname van zink
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde ogen en huid
Kan helpen bij het ondersteunen van normale groei en ontwikkeling&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zinc Lozenge van Seeking Health levert 15 mg Albion® zinkbisglycinaatchelaat in een gebruiksvriendelijke zuigtablet. Zink kan helpen bij het ondersteunen van normale celgroei, een gezond immuunsysteem en gezonde wondherstelprocessen. Het is een essentieel mineraal dat meer dan 70 enzymen in het menselijk lichaam activeert, waaronder enzymen die helpen bij de eiwitsynthese.
 
De zuigtabletten bevatten Albion® zinkbisglycinaatchelaat, een zachte, goed verdragen vorm van zink. Elke tablet kan gemakkelijk in kleinere stukjes worden gebroken voor een betere controle over de dosering. Deze tabletten gebruiken alleen xylitol en natuurlijke smaakstoffen - geen kunstmatige zoetstoffen of kleurstoffen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Zink (als zinkbisglycinaatchelaat § ) 15 mg (136% RI*)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, microkristallijne cellulose, ascorbylpalmitaat, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, appelzuur, silica, gezuiverd water, L-leucine en biologisch monniksvruchtextract&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 zuigtablet met voedsel innemen, bijt een paar keer en laat dan langzaam oplossen voordat je slikt, of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>HB12FA-LOZ</sku>
    <title>Hydroxo B12 with Folinic Acid - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>29.96</price>
    <cost>19.24</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>10</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Krachtige methylvrije B12 en foliumzuur
Ondersteuning voor methylering, energie en cognitie
Ondersteunt een gezond homocysteïnegehalte en de cardiovasculaire functie&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hydroxo B12 met Folinezuur levert een krachtige dosis methylvrij foliumzuur en vitamine B12 in een heerlijke, goed verteerbare zuigtablet.

Hydroxo B12 met Folinezuur zorgt voor:
- 1.000 mcg hydroxocobalamine, een niet-gemethyleerde vorm van vitamine B12
- 1.360 mcg DFE (800 mcg) folinezuur, een methylvrije vorm van foliumzuur
- Een heerlijke zuigtablet die is ontworpen voor een optimale spijsvertering, opname en gebruik in uw lichaam
- Methylvrije B-vitamines die gemakkelijk in je lichaam worden omgezet in gemethyleerde vormen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; -&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 zuigtablet of zoals door een therapeut voorgeschreven. Zuigtablet kan in kleinere stukjes worden gebroken als een lagere dosering gewenst is. Niet innemen binnen 5 uur voor het slapengaan, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>GLUT-PLUS-LOZ</sku>
    <title>Glutathione Plus Lozenge - 60 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>55.49</price>
    <cost>35.64</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>5</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Seeking Health&amp;#x27;s Glutathione Plus Lozenge biedt Emothion® S-acetyl-L-glutathion, een handelsmerk van glutathion waarvan is onderzocht dat het stabieler is dan andere soorten. Glutathion fungeert als de nummer één antioxidant en ontgiftingsstof van het lichaam. De formule is verrijkt met selenium, riboflavine, PQQ en molybdeen. 

Selenium helpt het lichaam gluathion te gebruiken door het enzym glutathionperoxidase goed te laten functioneren. Riboflavine, of vitamine B2, recyclet beschadigd en opgebruikt glutathion. PQQ is een krachtige antioxidant-achtige verbinding die meerdere processen ondersteunt, waaronder glutathionbescherming. Het mineraal molybdeen handhaaft de concentratie sulfieten in het lichaam die kan toenemen door glutathion in te nemen. Molybdeen wordt gebruikt door het enzym silfietoxidase (SUOX), dat het lichaam helpt sulfieten te elimineren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Riboflavine 2 mg 154%&lt;br&gt;Selenium (als seleniumglycinaat) (Albion®) 5 mcg 9%&lt;br&gt;Molybdeen (als natriummolybdaat) 15 mcg 33%&lt;br&gt;S-acetyl-L-glutathion (Emothion®) 25 mg&lt;br&gt;LifePQQ® pyrroloquinoline chinon dinatriumzout 5 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, ascorbylpalmitaat, appelzuur, monniksvruchtextract, silica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Naar behoefte 1 zuigtablet nemen en deze volledig op laten lossen voordat je het doorslikt, of zoals door een therapeut voorgeschreven.

Niet gebruiken binnen 2 uur voor het slapengaan, omdat dit de slaap kan verstoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 60 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>IRON-TAB</sku>
    <title>Iron - 60 chewables</title>
    <barcode/>
    <price>22.19</price>
    <cost>14.25</cost>
    <available>true</available>
    <quantity>13</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Een zachte, goed verdragen vorm van ijzer kan helpen bij het ondersteunen van een gezond ijzergehalte wanneer suppletie nodig is
Vitamine C kan helpen bij het ondersteunen van een gezond ijzergebruik
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde bloedcellen
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezonde spierfunctie en metabolisme&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Iron Chewable by Seeking Health levert goed verdraagzaam, goed opgenomen ijzer als ferricglycinaat, samen met vitamine C ter ondersteuning van optimale ijzeropname. IJzer is een mineraal dat het lichaam nodig heeft voor een gezonde groei en ontwikkeling. Het lichaam gebruikt ijzer om hemoglobine te maken, een eiwit in rode bloedcellen dat zuurstof van de longen naar alle delen van het lichaam transporteert, en myoglobine, een eiwit dat zuurstof aan spieren levert. Ijzer is ook belangrijk voor de normale synthese van bepaalde hormonen en het behouden van gezonde bindweefsels.* 

Ijzer heeft bepaalde ondersteunende voedingsstoffen nodig, zoals vitamine C, voor efficiënte opname en gebruik in het lichaam. Lage niveaus van deze voedingsstoffen kunnen het moeilijk maken om het ijzergehalte te verhogen, zelfs met supplement. Vitamine C combineert met ijzer tijdens de spijsvertering tot een verbinding die gemakkelijker door het lichaam wordt opgenomen en helpt het effect van bepaalde voedingsverbindingen die de ijzeropname belemmeren te minimaliseren, zoals calcium, fosfaat, tannines (in thee, koffie en chocolade) en fytaten (in granen en noten).*&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine C (ascorbinezuur) 25 mg
&lt;br&gt;IJzer (als ijzerglycinaat) (Albion*) 10 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Xylitol, Ascorbylpalmitaat, Natuurlijke kersensmaak, Kiezelzuur&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Kauw 1 tablet per dag &amp;#x27;s ochtends bij het ontbijt&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Chewable&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ADR-NUT-CAP</sku>
    <title>Stress Nutrients - 90 capsules</title>
    <barcode/>
    <price>42.17</price>
    <cost>27.08</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Kan de gezonde reactie van het lichaam op stress helpen ondersteunen
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde bijnieren
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond humeur
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond energieniveau&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Adrenal Nutrients biedt een complex van 13 pure voedingsstoffen voor optimale ondersteuning van de bijnieren, waaronder vitamine C, zink en pantotheenzuur (vitamine B5). De rest van de krachtige ingrediënten zijn een verscheidenheid aan plantenextracten en kruidenondersteuning die kunnen helpen om een gezonde immuunrespons, stemming en gezonde stressniveaus te behouden. Constante stress kan de bijnieren uitputten, wat op zijn beurt de energieproductie en een gezonde werking van het zenuwstelsel kan verstoren. Bijniervoedingsstoffen kunnen de gezonde reactie van het lichaam op stress ondersteunen en een gevoel van kalmte en evenwicht helpen bevorderen.

Pantotheenzuur is een essentieel onderdeel van het vermogen van het lichaam om bepaalde stresshormonen te produceren. Er wordt aangenomen dat wanneer het lichaam deze hormonen moet produceren als reactie op langdurige perioden van stress, het lichaam uitgeput raakt van deze belangrijke B-vitamine en de voorraden moeten worden aangevuld.

Ashwagandha, ook bekend als winterkers, is een kruid dat in de Ayurvedische geneeskunde wordt gebruikt om vitaliteit, een lang leven en energie te bevorderen. De actieve stoffen in ashwagandha bieden een breed scala aan voordelen en kunnen helpen bij het ondersteunen van een gezonde immuunfunctie, een gezond humeur, evenwichtige stressniveaus en een normale schildklierfunctie. Deze verbindingen, bekend als withanoliden, kunnen het natuurlijke vermogen van het lichaam om stress te weerstaan helpen ondersteunen.

Siberische ginseng en rhodiolawortel worden traditioneel gebruikt in Rusland en Scandinavische landen als &amp;quot;adaptogenen&amp;quot;, of verbindingen die kunnen helpen bij het ondersteunen van de gezonde stressreactie van het lichaam. Deze kruiden kunnen helpen het energieniveau en een gevoel van focus of helderheid te ondersteunen, zonder overstimulatie te veroorzaken.

Cordyceps is een schimmel die nauw verwant is aan paddenstoelen en die polysacchariden bevat waarvan wordt gedacht dat ze helpen bij het ondersteunen van gezonde, aanhoudende energieniveaus en cellulaire gezondheid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine C (als ascorbinezuur) 100 mg
&lt;br&gt;Pantotheenzuur (als d-calciumpantothenaat) 100 mg
&lt;br&gt;Zink (als TRAACS® Zinkbisglycinaat Chelaat) 15 mg
&lt;br&gt;Ashwaghanda-extract (Withania somnifera) (wortel)(5% withanoliden) 150 mg
&lt;br&gt;Schisandra Extract ( Schisandra chinensis (vrucht) 100 mg
&lt;br&gt;Cordyceps Extract (Cordyceps sinensis) (mycelium) (7% cordycepic zuren) 100 mg
&lt;br&gt;Rhodiola-extract (Rhodiola rosea) (wortel)(3% rosavins en 1% salidroside) 100 mg
&lt;br&gt;Rozemarijn Extract ( Rosmarinus officinalis (blad) (5% rozemarijnzuur) 100 mg
&lt;br&gt;Siberische Ginseng Extract ( Eleutherococcus senticosus )(wortel)(0,8% eleutheroside) 100 mg
&lt;br&gt;Amerikaans Ginseng Extract (Panax quinquefolium) (wortel en blad)(15% ginsenosiden) 100 mg
&lt;br&gt;Gedeglycyrrhizineerd dropextract ( Glycyrrhiza glabra (wortel) 100 mg
&lt;br&gt;Coleus Forskohlii Extract ( Coleus forskohlii )(wortel)(10% forskoline) 100 mg
&lt;br&gt;Gember (Zingiber officinale )(wortelstokken) 5 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Vegetarische capsule (hypromellose en water), microkristallijne cellulose, ascorbylpalmitaat en L-leucine.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Voor ondersteuning van de bijnieren, neem 3 capsules na het ontbijt of zoals voorgeschreven door uw arts.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; n.v.t&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Kinderen en zwangere vrouwen of vrouwen die borstvoeding geven, dienen voor gebruik hun arts te raadplegen. Niet gebruiken als de verzegeling beschadigd is. Raadpleeg voor gebruik een arts als u medicijnen gebruikt (met name bloeddrukmedicatie, hormoonbehandelingen, bloedverdunnende medicijnen) of als u medische aandoeningen heeft (met name diabetes, maagzweren, hartaandoeningen of auto-immuunziekten).
Vrij van: Zuivel, Ei, Vis, Schaaldieren, Noten, Pinda&amp;#x27;s, Tarwe, Soja&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Capsule · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>OP-PC-SG</sku>
    <title>Optimal PC - 90 softgels</title>
    <barcode/>
    <price>52.16</price>
    <cost>33.49</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Sojavrije formule
Kan helpen bij het ondersteunen van de cognitieve gezondheid
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde celmembranen
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde lever- en spierweefsels&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Optimal PC-softgels leveren 800 mg sojavrije fosfolipiden uit zonnebloemlecithine. Het grootste deel van de choline in uw lichaam wordt aangetroffen in fosfolipiden, de meest voorkomende is fosfatidylcholine (PC). Dit product biedt een handige manier om uw lichaam te voorzien van de essentiële voedingsstof choline uit fosfatidylcholine (PC). Elke portie bevat 800 mg fosfolipidencomplex.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Fosfolipiden complex 800 mg&lt;br&gt;- bevattende fosfatidylcholine / posphatidylethanolamine / fosfatidylinositol / kleine glycolipiden / zonnebloemolie&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Softgel (gelatine, glycerine, water), astaxanthine (van Haematococcus plucialis algen), MCT (middellange keten triglyceriden) olie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 softgel met voedsel of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Softgel · 90 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>VITA-C-PLUS-POW</sku>
    <title>Vitamin C Plus - 155.1 g powder</title>
    <barcode/>
    <price>44.38</price>
    <cost>28.50</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Belangrijkste voordelen en acties*

Met natuurlijke ondersteunende bioflavonoïden
Kan helpen bij het ondersteunen van een gezond immuunsysteem
Kan helpen bij het ondersteunen van gezonde ogen en huid
Kan helpen bij het ondersteunen van cardiovasculaire gezondheid&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vitamine C Plus-poeder bevat een krachtige portie gebufferde vitamine C. Plantaardige bioflavonoïden zijn opgenomen om het gebruik van vitamine C te ondersteunen. Vitamine C Plus is ideaal voor diegenen die op zoek zijn naar een effectief en goed verdragen supplement ter ondersteuning van het immuunsysteem. Het bevat van nature voorkomende bioflavonoïden (quercetine en luteoline) uit citrusvruchten voor extra ondersteuning van antioxidanten. Deze plantaardige bioflavonoïden versterken ook de effectiviteit van vitamine C. De gebufferde vorm van vitamine C kan het ongemak van het spijsverteringsstelsel door vitamine C-suppletie verminderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Vitamine C (als ascorbinezuur / calciumascorbaat / magnesiumascorbaat) 2600 mg 2889%&lt;br&gt;Calcium (als calciumascorbaat) 30 mg 2%&lt;br&gt;Magnesium (als magnesiumascorbaat) 100 mg 24%&lt;br&gt;Kalium (als kaliumbicarbonaat) 275 mg 6%&lt;br&gt;Quercetine (als quercetinedihydraat) (Sophora japonica) 20 mg ✝&lt;br&gt;Luteoline (Sophora japonica) 20 mg ✝&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Appelzuur, natuurlijke aroma&amp;#x27;s, extract van monniksvruchten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Dagelijks 1 maatschep in water of een drankje naar keuze mengen, of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>PWO-NUT-POW</sku>
    <title>Pre-Workout Nutrients - 302.4 g</title>
    <barcode/>
    <price>69.63</price>
    <cost>44.72</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Pre-Workout Nutrients ondersteunt het sporten met vier gerichte blends in elke portie: 
1) Hydratatie en volheid: HydroPrime®, creatine en taurine
2) Stikstofoxide: L-citrulline en watervrij betaïne
3) Energie: beta-alanine, L-carnitine en PEAK ATP®
4) Vetvrije lichaamsmassa: myHMB®&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;L-citrulline 4.000 mg&lt;br&gt;HydroPrime® glycerolpoeder 3.110 mg&lt;br&gt;Creatinemonohydraat 2.500 mg&lt;br&gt;Watervrij betaïne 2.000 mg&lt;br&gt;Beta-alanine 2.000 mg&lt;br&gt;L-carnitinetartraat 1.500 mg&lt;br&gt;MyHMB® (calcium-ß-hydroxy-ß-methylbutyraat (HMB) monohydraat) 1.500 mg&lt;br&gt;Taurine 1.000 mg&lt;br&gt;PEAK ATP® adenosine 5&amp;#x27;-trifosfaat 450 mg&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Overige ingrediënten:&lt;/strong&gt; Natuurlijke aroma&amp;#x27;s, monniksvrucht extract, appelzuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Meng 30 tot 60 minuten voor het sporten 1 portie in 250-300 ml gefilterd water. Neem geleidelijk slokken over een periode van 1-5 minuten. Niet in één keer opdrinken. Overweeg bij het eerste gebruik slechts een halve lepel te nemen om te zien hoe je lichaam reageert.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen mogen niet worden gebruikt ter vervanging van een evenwichtige en gevarieerde voeding en een gezonde levensstijl.
Buiten bereik van kleine kinderen bewaren.
De aanbevolen dagelijkse dosis mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op een koele, droge plaats buiten het bereik van kinderen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Powder · 15 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
  <product>
    <sku>ENG-NUT-LOZ</sku>
    <title>Energy Nutrients - 30 lozenges</title>
    <barcode/>
    <price>33.29</price>
    <cost>21.38</cost>
    <available>false</available>
    <quantity>0</quantity>
    <description>&lt;p&gt;Energy Nutrients by Seeking Health is een combinatie van bioactieve PeakATP™ en Emothion™. Dit synergetische duo levert krachtig direct cellulaire energie en ondersteunt energieproducerende mitochondriën. 

Glutathion werkt als de primaire antioxidant van uw cel en beschermt deze tegen het verbranden van energie. Zuurstof is ontvlambaar en verandert in een prooxidant. Zonder glutathion kom je met het verbranden van ATP maar zo ver totdat je stijf en pijnlijk wordt en niet meer ATP kunt recyclen of maken. Dit is waar glutathion om de hoek komt kijken.
ATP (als PEAKATP)™ is een klinisch gevalideerde en gepatenteerde vorm van adenosine 5&amp;#x27;-trifosfaat (ATP) dinatrium die qua structuur identiek is aan de ATP die door het menselijk lichaam wordt geproduceerd en gebruikt. Het levert functionele energie en versterkt de rol van ATP in het lichaam, vooral in combinatie met lichaamsbeweging - waardoor gebruikers meer kunnen doen en meer kunnen bereiken, met minder vermoeidheid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kenmerken:&lt;/strong&gt; Hypoallergenic, Vegan&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ingrediënten:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Adenosine 5&amp;#x27;-triphosphate – 125 mg&lt;br&gt;S-acetyl-L-glutathione – 10 mg&lt;br&gt;Xylitol&lt;br&gt;Microcrystalline cellulose&lt;br&gt;Stearic acid&lt;br&gt;Natural flavours&lt;br&gt;Malic acid&lt;br&gt;Monk fruit extract&lt;br&gt;Silica&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dosering:&lt;/strong&gt; Laat &amp;#x27;s ochtends als eerste 1 zuigtablet volledig oplossen voordat je slikt en wacht 1 uur met eten of zoals door een therapeut voorgeschreven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Allergenen:&lt;/strong&gt; Bevat geen bekende allergenen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Waarschuwingen:&lt;/strong&gt; Voedingssupplementen zijn geen vervanging voor een gevarieerde en evenwichtige voeding en een gezonde levensstijl.
Bewaar voedingssupplementen buiten het bereik van kleine kinderen.
De aanbevolen dagelijkse hoeveelheid mag niet overschreden worden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bewaren:&lt;/strong&gt; Gesloten bewaren op kamertemperatuur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Vorm:&lt;/strong&gt; Lozenge · 30 porties per verpakking&lt;/p&gt;</description>
  </product>
</products>
